康城真係狗也不屌

1. 交通弱智等狗鐵幾班車先有一班入，其他交通工具又冇乜選擇。
2. 狗鐵站同商場冇室內接駁，屌你夏天熱死打風落雨又麻鳩煩。
3. 新開果個商場大部分舖都未開，個超市細到嘔d野又貴，迫住要出返將軍澳先有d正常舖頭。
4. 樓價就簡直on9, 根本一d都唔方便+唔完善，就算退左休冇野做都唔會想留係個咁撚柒既地方住，返工既話更加慘過食兩舊屎，同將軍澳比跟本完全唔係果回事。

agger
不過個面樓價繼續升唔停

好正wor 康城

中間個咁既商場得間垃圾超市開左之後，附近十幾棟樓就好似圍姦佢咁係咁輪佢大米

買樓花果d有冇試過大熱天時打風落雨入去行返轉

咁既價錢值咩

真心問有咩正

個商場未整好啦，點會咁on9唔連黨鐵呀
不過認同係垃圾地方根本就係無錢買其他將軍澳樓先買康城，不過入面啲樓奴成日覺得自己係中產

泡沫姐 一爆跌幾球

附近無公屋 無公屋味

住私樓已經係勁,點衰都有個譜

而家要等幾多班車先有車
等幾耐如果走左班

不過康城遠黨鐵果批
真係幾遠, 都有排行

其實起果時係咪有失誤
照計個站最好係放中間, 佢就放係北面

住康城？

非繁忙就12分鐘
3架寶琳1架康城
繁忙就6分鐘
2架寶琳1架康城

3班寶琳1班康城，好似要等十幾分鐘

ok la, 都算係咁.

住將軍澳

但有垃圾味

大把人狗衝啦
正到仆街

樓價遲下就會回復番正常價格 呢個世界無人係傻仔 個價會跟番交通同配套等去調節 唔通康城會貴過市中心咩 有錢啲人自然會越搬越出 利申：不是AA狗

舒服，但唔方便

利申：住首都

不過都想問一問樓主，康城站b 出口係有咩用？
同佢第2 點有冇關係？

本身B出口就係去商場
之後就去咁多期
人哋未開就話人無博

最遠果批仲未起好，行去地鐵真係遠到pk

又要等幾多年先開，同埋宜家新開個商場已經柒到仆街

康城任何一期都好過峻瀅
商場開哂之後係入面行
我覺得問題不大

好似年尾開埋個B出口

應該好轉小巴
咁遠點行

近工業村？

Marini / Ocean Marini 個期近唔近黨鐵？
有興趣想入

將軍澳藍田隧道同中九龍幹線起好咗會好J啲

5.好撚多支那人

用800萬買康城, 我不如去英國買HOUSE仲撚爽

大家都叫將軍澳區
永遠俾將軍澳人歧視
外賣永遠要加錢，未罷黨鐵之前永遠得罪坑口寶琳嘅人
附近冇嘢近堆填區就近

有錢就多選擇，想要咩就有咩。要比較既話，大把地方比康城更唔方便。

仲有近堆填區，臭到嘔

其實環境都ok ,唔計交通，有車都可以，佢自成一國，而且全部自人樓

我記得將軍澳post有人媽叉政府起老人院定街市
話整cheap嗰邊中產區

解決邊法：揸車

Post已完

住康城個班都非富則貴 個個都揸車

得3係認同

好垃圾，乜7都無

偽中産

利申：住住尚德

住峻瀅表示大部分認同

完全想像到咩情况
樓主買左sea to sky?

港島差唔多個個街市附近都有過千萬樓，唔明做咩咁厭棄，明明民生配套

康華

其實係調轉，市中心都越黎越貴
如果唔係邊會越住越遠
係人都想出門個下半個鐘內返到公司，但有錢先得架

附近嘅清水灣半島仲正
真係做到自成一角，環境又好

住得果度車都買唔起, 學咩人住康城

偽中產黎咋喎, 真中產出九龍住LA

唔係連返會德豐自己果幾期咩？

佢哋話咩中產區啲人會去超市買嘢
Wetmarket唔啱用又污糟，類似咁

入去行左轉, 好彩冇買, 狗鐵站口勁多AA

條鐵規劃本身就係失誤
個時有報過，預少左將軍澳人口，寶琳站先整單月台咁柒
二黎本身無預康城呢個站（誠哥同政府夾硬改到可以起樓），而家康城咁多人，其實學迪士尼站咁分出黎將軍澳轉車會好d

TKO嘅話揀將軍澳中心／廣場嗰邊好似仲好

窮撚10年前買落個3房諗住返去住

快快手換返康城啦

其實康城依家仲有冇臭味？

發覺好多將軍澳人成日咬住康城唔放

大賺

自成一角好似跑馬地何文田唔好？

空氣清新
交通方便
車位又平

一倍有突遲啲有小朋友焗住要住返大啲

無渣車住康城先係弱智

巴打你個邊條有蓋行人路幾時起好?

純粹入去實地望下環境發覺咁多ON9野, D人仲忍到高價買

邊個位？我好似連個蓋都未見過

其實住落咗嘅人 已經慣咗呢個生活方式
我諗多數係新搬入康城個啲先多怨言
同埋出入有車 Uber taxi 唔搭黨鐵咪得

對住堆填區

翠谷吹來的風

應該好多人EXPECT類似將軍澳果種大商場模式, 點知去到係屋邨商場格但係私樓價

康城好撚多港豬

之前住果到
我覺得衰過康城
出入一定要坐綠van去坑口
康城衰極到叫有地鐵有商場

十幾年前高登都日日講樓爆

個個位反而仲尷尬 揸車出將軍澳又唔係 行過去又唔係

次次入康城 都係去坑口寶琳搭錯車先唔小心去咗
入親起碼3-4個字 先出翻嚟 好似黑洞咁

睇你個生活圈係邊啦, 如果港島東返工其實都OK

偽中產都揸車啦，仲同你逼鐵？俾班工人坐架咋

有畫面

退休人士就岩返工既話仲衰過康城，一係駁一程小巴，一係日曬雨淋行十幾分鐘搭黨鐵

當年想買，但行幾轉即刻打消念頭⋯

村內成陣垃圾地盤垃圾味，環保大道一陣酸宿味，啲蚊蟲多到喊，屋院同地鐵站有距離（當年睇首都，由出大廈門口計，急步行去地鐵要8-10分鐘），地鐵一個唔好彩要等10分鐘先上到車，附近巴士線唔多，班次又唔密，的士難截到hihi （而家疫情關係可能易截咗）最後揀咗將軍澳區內住，簡直是比下去

其實康城出銅鑼灣都係講緊半個鐘左右 中環金鐘 都係ard40 分鐘內 所以真係睇你去開邊頭
住將軍澳唔揸車真係唔想出尖沙咀旺角
明明揸車十零廿分鐘 搭黨鐵要成個鐘

行去tko成廿分鐘
基本上要搭綠van
唔明點會正過康城

真係唔明有千萬選擇點解要揀垃圾樓

無間地獄，好易中伏
想去坑口但坐錯車入康城，原車出番去時要小心
因為一出見對面有車就會心急衝入去，但個架車好多時又係去康城

利申中過伏，搞左半個鐘都未返到坑口

唔好講康城呀，康盛都比唔上每次行過望過去都覺得無人住咁既

Dllm阻撚住晒坑口寶琳車
好心開條康城線好似迪士尼線咁自己loop啦

啲仔女讀啟思個度咪perfect spot

應該有預到起站。將軍澳線起果陣成個車廠擺左果度

但成個香港你搵唔到第二個地方有咁大量而又平既新樓供應，定係你等緊明日大嶼

過一排設施完善
條路開通左
人口足夠加開地鐵班次
有排有得升啦 有錢都買返間

樓主朝早迫黨鐵
想睇佢住邊咁高貴

你啱
過條馬路就係

過條天橋係

平心而論，依家係無垃圾味既，不過仲係沙塵滾滾
有垃圾味果陣佢係平都仆街，岩曬偽中產

無知一問 邊度係首都

環保大道真係正到嘔你諗到同你諗唔到的大型車輛都係樓下經過，等巴士的人等於人肉吸塵機

依家行個條路咪穿首都個邊過去
上次AA講話有條有蓋路會直去地鐵站
不過門口位都仲係露天

跌幾球

又或者掉轉諗
係呢個模式既人先會住入去
第時康城人咁多, 你估地鐵會唔會加班次?

其實有巴士搭既出面

唔明有咩唔好

成日話入左黑洞 出唔返黎 搭黨鐵睇岩時間先出門口咪得
你話唔想搭黨鐵咪搭巴士
再唔係行海濱出將軍澳都好撚舒服

利申：住緻藍天 會落樓下叫看更幫我call的士

你去聞一次咪知，呢個根本係都市傳說
個堆填區一早冇收家居垃圾冇左臭味好耐
同埋講臭點夠荃西黎？

真心想知係咪最尾真係會連黨鐵唔連黨鐵站真係戇鳩設計

無左好耐啦井底蛙
周圍都無乜公屋窮酸味已經正

高唔高係市場定, 唔係我同你定

咁講發展潛力呢個地方的確有好多發展空間

其實住開康城都唔介意出番去買野都慣咗 真係睇佢開埋之後個幾期有啲咩先決定屌唔屌

依個好似未落實會起
好似係中國珊同佢仲姑爺仔爭取緊

成個孤島咁乜都無 狗鐵一班車十鳩幾分鐘 巴士得幾架
除左靜之外我諗唔到有咩優點

住過d樓質素好差。。。全部都係金玉其外
以前4百幾萬有一間就話上車盤好過無得住
而家炒到800幾萬，不如住將南d新樓

將軍澳10分鐘出中環，九龍CBD，完全值喎

會，佢基本上係康城中心點，連曬康城所有設施

有呀 等多357年應該有既

會
講到明全部期數都會連黨鐵
當然唔係一落樓就黨鐵
意思係有天橋連接咁

康城不如買烏溪沙個D

加班次又比人屌架喇 搶曬寶琳坑口啲車

B出口咪係出商場囉，一早規劃左只係未開放

交通睇時間就得
又有shuttle
趕時間既渣車or uber
環境算靜附近無窮酸撚
放假行落海濱出tko寫意

冇咁多人買點會推高個價？
新樓如果冇人買發展商點推到高價？

咁就掂啦
依家買, 你最快都三年先放

最舊個期

一二三期長實樓開荒就梗係啦 康城四期開始質素好咗好多啦

仲有成日話日出康城近堆填區臭
我想問班人有冇黎過 停左家居垃圾好撚多年 住左4年冇臭味

講真
佢在意人屌咩?

長實啲樓質素真係麻麻地 好彩so far冇咩大問題

永遠低水

果條天橋又多人又熱，行到仆街都未到狗鐵站

無車位的

啱喇
咁少人搭最好1個鐘1班

暑假就放完

轉咗做工業廢料好耐，宜家家居垃圾好似去屯門最多係冇乜落雨嘅日子塵土飛揚啲

入哂伙的話
將軍澳應該車都上唔到

佢講英國果個

大塵就真係好困擾 但臭味真係冇乜聞過

條橋入商場應該唔使兩分鐘
自己去現場睇吓

123期就真係差嘅 但之後真係好咗好多 你去睇下malibu montara marini呢3期係全落地玻璃 真係靚仔 就算8期係長實 都一定好過123期好多

其實而家都差唔多係 次次去都要將軍澳落

條橋120米就到商場

味道就無咩 , 但空氣質素真係差
無計 , 四圍起足咁多年

繁忙時間多重車出入無計，始終近工業邨
不過又未到誇張大塵既
整體環境算好住既

好多人不願面對既事實
就淨係loop返十年前差既位
咩垃圾 咩蚊蟲 咩交通

你十年前穿越過黎架？

一到春天你間屋買定兩部以上抽濕機

康城入伙都十年啦 點解個商場仲係咁柒

成班日日係到吹奏康城有幾垃圾 然而佢日日升

有邊度唔多？

屌我都係次次心急都衝去對面又入返去 入去出返黎又要搞成十幾廿分鐘 夜晚趕尾班車真係靠害

成班窮撚根本買唔起所以自己唔會去睇
睇人講乜就跟鳩up

香港人買樓就係跟風買 一達地方多人買就升值，吸引更多人買，不斷Loop
性價比最高一定係偏遠地區，一落樓下渣車7-8分鐘到市區中心個D
例如豪景花園7球700幾尺
不過唔渣車就一定住市區

自己衰on9

我勸你等到年尾個商場開哂，有溜冰場戲院，地鐵站B出口直通商場，再加上跨灣大橋起好先再評論

1. 交通弱智等狗鐵幾班車先有一班入，其他交通工具又冇乜選擇。

已經繁忙時間2+1, 6分鐘上到車.
非繁都係遲早既事, 康城2個月台, 寶琳一個

2. 狗鐵站同商場冇室內接駁，屌你夏天熱死打風落雨又麻鳩煩。

你好似唔了解個規劃, 開左B出口就會直上商場, 大部分期數都係天橋去商場落地鐵

3. 新開果個商場大部分舖都未開，個超市細到嘔d野又貴，迫住要出返將軍澳先有d正常舖頭。

百貨應百客, 話明偽豪宅區, 冇公屋, 點會買唔起呀?
大家樂果D唔係正常舖頭? 大部分未開咪等佢開囉

4. 樓價就簡直on9, 根本一d都唔方便+唔完善，就算退左休冇野做都唔會想留係個咁撚柒既地方住，返工既話更加慘過食兩舊屎，同將軍澳比跟本完全唔係果回事。

樓價係ON9嫁啦不嬲, 幾時有唔ON9過
啟德唔撚係日晒雨淋落地鐵? 成個區得條承啟道出入, 但2萬幾蚊呎
第日康城一條幹道出西九, 去機場, 落中環都快, 樓價只會更戇鳩

5. 至於臭味, 講得出既都係人云亦云冇入過去, 不過老鼠多係事實~

但康城平喎，揸住咁嘅錢出面買唔到新樓啦

萬眾期待世紀大商場

呢D都唔重要
多人買就會升值 吸引更多人買 無限Loop

好多根本已經唔係咁啦
康城依家的確有不足既，但講咩垃圾味個D真係哂氣

連登仔18區都唔屌是常識

見到連登仔一面倒屌，搞到有啲想買多個單位
而家尚算較低水，大環境升既話隨住配套愈黎愈充足有條件跑贏大市，大環境跌既都有防守性

。。。

可能本身想買康城

我反而想搬入去
年紀大咗開始唔需要咁方便
見佢靜靜地 同埋應該仲有力升...

做乜鳩

多人住地鐵就會加密班次
再吸引人哋買最後幾期
寶琳坑口地鐵無新盤
dont give a fuck

你唔好咁啦...你知唔知康城人期待左幾耐....
又吹到一個商場搞掂哂成個康城所需...

真心
呢度又幾靜喎 訓得好
係潮濕左啲
等多十年啦 呢度應該發展幾好
利申 冇錢先買呢度

連登仔係咁屌既話就買得過

公屋仔係到數康城
太監話屌系傷身

巴打康城人？

唔好再講了
每日等車都曬勁撚多時間

康城個名幾靚呀
唔係咩

咁撚遠
同住大西北冇分別

連登仔窮撚多買唔起有邊區唔屌架
等多十年八年配套完善又唔止呢口價
我都想買個

講得岩，全香港最乞人憎嘅偽中產喺哂康城

未至於狗也不屌
但一定係全tko最差
同其他大型私樓區如美孚太古城杏花村差好遠

有fd住果頭
自己亦有考慮過果邊
樓價係低水
但你要忍受到黨鐵比屎你食都無得say no
三個字一班黨鐵你焗等
黨鐵管理公司管理費年年加你焗食
黨鐵蚊型商場全部藍店你焗買
開左新超級市場就逼走惠康連揀都唔比你揀
絕對係地產霸權的最佳例子

賴好笑想抽水，結果柒撚左

發現呢排好多人咬住將軍澳同康城唔放
發展緊既區就係咁架啦
慢慢完善 個價慢慢升都好合理
睇下將南4年前幾錢而家幾錢
同埋睇埋個成交量 好多人都係口裏說不

早幾年夠有人話將軍澳市中都垃圾都臭啦
睇下而家個市硬到
今日都可能有零星人講緊 但其實有幾多係人云亦云？
好似講臭完人 自己果區就會升咁
自己就睇好康城發展 但而家配套未完善都係事實
但再話臭既麻煩自己去行返轉先 幾年前可能有味既

利：住tko, 等緊10期

毒撚笑陳冠希屌西

其實仲有冇垃圾味

臭撚到仆街長期閂窗

連登有邊個位係冇人屌？

個陣賣第2b定2c期，連條天橋都未完全起好，行左一段就落返路面

大熱天時仲要俾太陽直接晒... 真係好攞命

分分鐘康城後面仲整地板

買樓就係罪
要個個陪佢住公屋

人地惠康一早講左臨時 咩地產霸權 你買個陣唔知？

升唔停

【疫情樓市】 晉海兩房業主付辣稅850萬沽貨 損手180萬

on9先買康城

交通方便既地區，例如黄大仙，就又話狗屋又話窮撚公屋區狗都唔屌

好多人都未去過剩係度吹水實際係窮西

講到其他地區咁正咁平，你咪去買市區2手樓囉

九龍人

慌脚柵成功爭取

鍾意郊區既話,其實不錯
除左空氣差d,0配套之外,其實都唔錯,棟樓睇落好grand

不如正正經經買將軍澳

以新樓價錢，將貨就價其實算係咁
多人買係因為有堆人想要新樓但budget唔多
另外一堆投資客都叫有個地鐵站去到，規劃上呢到會大過太古城

起左十年，已經好過岩岩起個陣好多
垃圾味已經無左好多同埋終於有商場，最初好似得間超市，跟住後期少少先有大家樂。

之後整埋條誇海橋入工業邨交通配套應該會好d掛

過往樓價都反映將軍澳樓價值，過一個站將軍澳站d私樓細兩房無7球以上都唔洗入手。坑口寶琳個堆廿年以上個價企得好硬無乜點跌

咁你住邊咁中產 咁blue blood去迫黨鐵呀

最正係無公屋呀

Are u sure? 康城車位要4，5000，想知有幾多偽中產會每月比咁多錢渣，而唔比多一百萬買返tko.

之前睇過，好似係峻瀯二期再過D...

買唔on9，住就on9，買嚟自住就on99

全部地盤圍撚住

至少我坐uber，好多都話唔想行環保大道，一黎多塵，二黎多碎石同埋上年未爆covid19果陣日頭係好重煙霞。

不過係配套差咁啲，同埋樓同樓有啲太近，好似白石角咁私隱度欠奉唔係望內園境除外。其他我覺得ok,去太古中環返工好快

有車係將軍澳開出
寶琳係見唔到

傳左幾耐？其實你去過未
北角非繁忙時間唔會有康城架喎

你講嘅偽中產幾錢收入

同意

球幾兩球啦, 又未到幾球既

【疫情樓市】 晉海兩房業主付辣稅850萬沽貨 損手180萬

打風唔驚

如果唔係咁多偽中產要租車位，你估仲要唔要4，5千蚊一個月

個超市仲要係建華嘅

我覺得住清半好正喎，小巴嘅班次又密，而且戶戶都開揚，交通方面真係唔係像中咁差，同埋間隔實用真係將軍澳數一數二好

真

同寶琳一個價錢
但買大一百呎
你點諗

利申 非康城居民

公屋車場都四千啦, 中產點會比唔起

真係有錢嗰啲就自己揸車啦

我都唔知 但康城唔係無咁多Budget嘅人先買咩？正常都買Tko啦。
無咁多Budget嘅人會比5k養車而唔用5k供間好D？唔係無但唔覺多lo

依個連等多一排鬆ssd都等唔到都幾慘
不過新樓好多印花稅回增都唔計落成交價，蝕幾多真係當事人先知

佢搵得個一萬幾千咪覺得其他人都比唔起

實行黎講 改訊號同control/操作一定又係天價

9球野呢口價高追shk貨尾抵佢輸啦

又唔可以咁講，衝咗入去都會望下路線圖

但仆街在次次好似計啱時間咁樣，想落返車嘅時候度門就閂埋

自己唔識字係度大大聲嘈

法國果個呀！

咁有d人揸慣車就唔出奇嘅住將軍澳咪又係要俾停車場錢
住得呢d樓10個家庭有8個有車架啦

都同意係貴左小小

上晝班師奶
中午班工人
夜晚班收工人仕

要行幾耐？
上面有ching話首都都要行8-10分鐘
我諗marini咪要行15分鐘？睇地圖站口仲遠過首都

寶琳坑口係人都知就快做condom

我住坑口，其實都幾睇好康城，坑口寶琳老老實實已經舊，將南5-6年前都不被睇好而家發展到咁，屋苑環境又chill又舒服，我相信康城過多幾年都會一樣，買樓都係買佢個潛力，而家低水買過多幾年又另一回事，5期，7期，9期都抽過都抽唔中，sea to sky又貴得濟，第10期我估都唔會便，我都想買但買唔到。

叻哥gif我唔知我睇唔到

利申: 我知

升左幾多年？

風向轉得真係快, 由恥笑變抵輸, 啲康城好友真係肉尻酸到呢

點睇都好過白石角

車位比例邊有咁高

寶琳>坑口>將軍澳>調景嶺>康城

條橋120米到商場
應該唔使兩分鐘

商場入面行幾耐先去到MTR B出口就年尾起好先知

康城冇得大搞嫁喇。遲d TVB後面佛頭澳發展區係兩個康城咁大，仲要黨鐵直駁柴灣。康城注定比將軍澳+佛頭澳夾住冇得發圍。

冇公屋，只會愈來愈多中產後生
好多街坊團購，買野送到平台平L過on99去逼街市

交通一定冇TKO好，唔係點會低水，但只要睇app預時間就唔會等好耐

2035 年入伙未
個到係生地黎
收復同平整都用三年以上

睇下統計數字咪知邊到多啲偽中產

TKL去墳場夠近

好過啲人唔知扮知 一味攞啲等車圖係到誤導人恥笑啦

就算我睇好康城 事實佢呢個價係買貴喎 話佢抵輸有咩問題？

你咪繼續唱囉 未來換樓買平啲靠你

不如樓主pin下呢張圖啦

將軍澳咪一撚樣 新界冇一個地方是無辜的
根本成個香港都係狗也不屌

所以咪唔夠位

買唔起

全地區私樓俾連登仔笑又黎無錢笑9有錢人

幾多千年之後既事到時都死撚左啦

咁商場行過去黨鐵站都10分鐘
咁由落樓開始到月台應該都要20分鐘

其實我都睇緊都會駅，由睇樓個單位到月台都唔洗5分鐘

笑到喊 唔怪得多年前咁勁臭味都有人住
因為無計

將軍澳啲交通垃圾地區你住埋我嗰份
隧道一死你連揸私家車都搞唔掂

樓主依啲高尚人唔知係邊個range

唔好咁自大啦

唔明有咩唔好，當年15年3球買領都3房，依家8球了，17年6球買緻藍天3房，依家10球了

應該係得d買唔到樓嘅人先會屌人買康城

買康城真係執豆咁執，試問市區邊有3球3房又有地鐵？

發展商同炒家點會唔知有排都未整好民生野
但賣完樓花唔keep住升點呃到人入去買

真係有錢仲揀康城咩

狗屌唔屌無咩意見 康城好少去
但係見到咁多人起哂鋼就想笑

其實好多住康城既人都有得WFM

住康城原來出街淨係返工咁撚慘

WFH
自diu

而家有個商場
可以自給自足了

無人買仲會唔會升

你講藍塘果個project? fake news 黎，即使係落成類似既野，都唔係我同你依代人睇到既野

真 垃圾地方
利申買唔起

我記得連登契爺bob叔有講過康城(唔記得邊part)
佢話唔建議人買

未開所以唔肯定
上星期入左去商場行
見到商場連住去marini條天橋 應該5-10分鐘到商場 但商場要幾耐去到黨鐵站就唔知 因為黨鐵商場出口都未開

所有野都係炒前景。將南貴咁多係因為本身將軍澳已經發展完善配套。唔理明日大愚做唔做得成，佛頭澳已經係除左古洞北/東涌北已知最大發展區。好話唔好聽、康城之前炒商場大家有眼睇得幾大、康城最後一水已經炒完冇咩利好因素可以改變。你係發展商賺完哩一水仲會唔會再投放資源落康城？係人都留返資源投資落下一個更大更方便嫁啦

例牌問下
其實臭唔臭？
朋友住將軍澳話有時真係好大陣味
應該係回南天嗰啲

最平唔係都要4球幾3房咩？

Marini 去商場條橋好似得300 m以下
行去商場應該係2-3分鐘內既事，商場入邊幾耐去到月台就唔知了

條橋2分鐘一定行到商場
商場比盡都係5-8分鐘落到黨鐵
一定唔洗20分鐘

終於有人講呢句
事實就係咁
班將人唔知屌黎屌去為乜

你開google map衞星圖片睇左先啦。回緊泥平整緊嫁喇。

果邊搭地鐵過港島返工不知幾方便
重點D樓又新
tesla D快充站都係果頭搞
宜家又有新商場
你話無得搞姐
好明顯想商家想大力發展

3球3房

係商場入面行
其實無咩所謂
你睇將軍澳南有d要日曬雨淋先到地鐵站
我唔信個個住將軍澳南都揸車出入

第一城都係咁

你落區睇下啦兒登仔，
我衛星圖見到火星都整平緊啲泥添

認真, 都會駅唔錯
我鍾意佢地鐵連住之餘又有個平台隔晒D雜人/車
但係budget內又買唔到三房, 2房D則又鳩

我記得緻藍天最平3房都要8球先買到
我先買領都

生地黎

又想住新樓又冇錢先會買康城

有呢口價比人秒左廿世啦

眼光真係要放遠少少
買得康城其實係買佢發展
跨灣大橋藍田隧道呢啲

再講 你話商場垃圾 其實search下都知
人地先開左一小部份

老老實實 過多幾年個堆康城樓升
人地樓換樓或者一開幾個陣 你仲話人買康城垃圾？

137區我諗至少20年至有初形
我估有機會似安達臣果邊公私比例去到2:8以上

條友唔識唔係扮...原諒佢啦
康城咁遠個堆填區都比人恥笑話臭，你137咁近重要生地堆填地短期內起樓，咪玩啦

睇埋依啲fake news content farm 睇壞腦

個商場話走高檔路線喎，成個區想搵啲平野食都冇

唯一好處可能係連狗都唔多入去

除左有人報警，或者月尾入CCTVB果頭炒牌外，好少見狗入去巡

如果大家樂 pizza hut都唔算平既話
咁你真係返旺角深水埗住好D

中間係將軍澳綫車廠黎，所以個站要擺係車廠外圍

其實康城post係月經黎
好多人鍾意唱下依家康城有幾衰
但唔睇下個發展藍圖，有咩基建進行緊
我唔係話康城好好，依家的確on9，地鐵班次少，商場未開哂

但成個規劃係唔差
有大橋，有商場，有鐵，全私樓
區內個商場幾on9都好都有一定既舖去support返區內人
真係唔岩買咪出去TKO買
講真你住其它區都有呢個情況發生，好多人跨區買餸

講臭味真係哂氣
肯定係冇入過去既人先會咁講
但多塵，空氣差係真，因為太多工程做緊
但你放長兩三年睇
工程完哂就會好好多

如果一個區有哂完善配套就唔會係康城呢口價
我諗好多人都係睇前景
而且仲有好多期數都未入伙，初期低水，但發展成熟就會越黎越貴

pizzahut平？

我係個d last minute 先出門口個d人，所以一定要好快落到月台(唔係站口，係月台，好係長沙灣四小龍個d，係個站口行去月台都10分鐘就唔岩我)
所以我要用屋企門口去到月台計
其實我都睇過烏溪沙銀湖天峰，真係可以3分鐘到月台(馬鐵站細d，所以快d)，但貴過都會駅成球野，over 左budget

附近就黎起公屋

每人對平貴定義都唔同
我就覺得算係平

你既附近係幾附近

呢度又真係幾多狗見
係真狗

垃你老母圾
活在過去既傻膠

無人想知你住邊

我幾時有講過短期？

我冇錢買
我真係唔知
純粹係覺得成件事打橫黎
已經唔講黃店
你係連幫襯另一間藍店的選擇都冇

不過你都岩
搬得入去都預左有伏

我不嬲都係同古洞北東涌北比較、咩野令你覺得我係講緊3-5年？

睇你平時食開幾錢飯囉
午餐我食開50-100蚊range
落到lower bound我就覺得平

啲人買嚟炒冇諗過住

連燈仔最鍾意果D配套發展熟到爛樓盤
最好落街有好多餐廳
樓下幾分鐘行到MTR, 最好多巴士線
呢D樓盤洗L你買咩, 你唔買都升值啦
呢家突然間爆左間商場出來
又有tesla快充站搞下新意思
你唔睇本地商家佬,都睇下人地外資眼光

其實都發展左十年，佢話2025就完成，仲差五年，但宜家個配套真係同其他區差一大截，講緊已經起左十年，白石角同烏溪沙只係起左幾年，康城年尾個48萬呎商場究竟有幾多空舖真係唔知，但好多AA就吹到另一個九龍站咁，所以個價就升到傻

屋細都算啦
連公家地方會所個啲都細都咩咁
中乜嘢產

法國

幾千蚊管理費

炒貴晒咁住邊好

想問白石角有咩規劃係好過康城？

康城喎 唔係康山

白石角地鐵都無

白石角都on9，但冇康城吹到咁大

唔係成2萬呎架咩？

住你隔籬

我反而諗
如果香港有多4-5個康城咁大規模又咁完善規劃既大型住宅區
房屋問題可大大緩解

樓主依啲人上人住緊邊
做咩應都唔敢應

條傻仔真係鳩上腦
白石角

搵多兩個黎睇下

方國珊，仲選到，痴撚線

住清水灣如果揸車就正，無燈位直出將隧

你將康城同白石角盤既開價對比下
再對比下兩個地方既規劃
淨係講兩三年後既發展 已經比唔到
康城係未完善 但黎緊真係會變好

所以將軍澳站的樓價係貴過晒坑口寶林

寶琳單月台已經先天不足

重有白石角同烏溪沙既樓絕對唔俾康城平，好多人價都未知就屌人貴，出去睇下樓先啦

咁你搵啲唔屬於我同你依代人既野講黎JM9？

你話30-50年中港100%接軌，屯門gogogo都岩聽啲

你入一轉康城再講啦
我肯定你屋企個垃圾站仲臭過康城
轉咗收建築廢料好耐喇

長實集團(01113)旗下將軍澳日出康城SEA TO SKY交投暢旺，市場消息透露，項目剛售出1座高層A室海景四房大戶，成交價2,001萬港元，呎價18,614元。據悉，買家屬家庭客，一家四口於區內新商場午膳後，乘搭發展商提供專車前往樓盤位處紅磡的售樓處，並只商討10分鐘便落實由子女購入單位贈予母親。

又唔可以咁講，以前買康城好撚平，買唔起將軍澳既人先會買，但而家兩房尺價都比得上將南

認同
話自己市區但交通唔方便
不如買新界d村屋揸車好過

竟然拎白石角黎比
白石角有商場?
有冇巴總?
仲要係一忽忽地各自發展.
樓主你真係唔識...

你岩，正如啲女衰極都仲有隻閪

將軍澳係一舊屎

窮撚食開咩呀你?

9球三房十年內樓齡
出mk/cwb半個鐘左右
仲有其他選擇？

我唔係住個度 但係聽朋友講方國珊個度地區工作都做得好足 佢都係早期住起個度 有好多傳媒問佢康城野都好似好熟 政治方面就麻麻地。。。

將軍澳出銅鑼灣就可以，始終康城要轉多程鐵，邊可能半個鐘出到

Sorry我又真係估唔到你已經七老八十我就三十、估計十至十五年發展我都仲係四十五、我就唔會認自己個陣已經脫離左時代囉。到時我本身層樓供淨七年、想考慮下換樓都得掛

其實天水圍站去中環都係40分鐘，但班次密啲

你地搞清楚
唔係康城
係廢城

睇佢個reply正評多過負評咁多
就知連登多窮撚唔會去睇樓，但又想揾野笑個樓盤，酸到

想請教一下住緊康城既ching,
想問下夜晚會唔會有臭味?
因為我本身就住緊調景嶺, 但夜晚就會聞到成屋好大浸臭味,
結婚有考慮買康城, 但好驚又係成屋垃圾味

連燈仔咪就係睇野淨係睇一面

人地選到係因為做到野
藍還藍, 佢幫個區既居民人地咪選佢, 就係咁簡單

利申: 唔係個區

都係公屋實用又多配套

好撚酸呀 公屋仔

調景嶺應該係附近條渠臭 堆填區就無味好耐

因為將軍澳出銅鑼灣唔洗30分鐘囉
點解一定係康城要耐D而唔係將軍澳快D?

比個ref你
康城-> cwb ~26 min
將軍澳 -> cwb ~20 min
from mtr web

10至15年
原來真係唔撚識

而家淨係諗到油塘灣有潛力
諗多個都難
唉
其實林錦公路粉錦公路沿線勁撚多平地
可以起多條過海鐵路都得
沿線至少起到7-8個站
想像下可以有幾多上蓋樓
可惜呢個政府唔會有魄力做咁大工程

露晒底啦佢
我係佢就潛
10-15年
睇洪水橋可能岩D

你要明白香港政治行先

香港無地? 咪玩啦
係唔用係唔起呀
吹咩你地?

峻瀅

唉好傷心

睇邊座
入面個幾座向山好正
對馬路就...

唔係好多公屋咩，幾時變中產區

你去日本個D鎮仔, D JR 都係咁疏落架
好正囉, 香港就感受倒日本深度遊個FEEL

中意郊區點會唔介意空氣唔好？

香港有邊區空氣好?
度度屋企都要有部空氣清新機架啦

咪睇下邊個快囉。我95年開始睇住將軍澳站d地由海變將中將廣都係10年內

有新路出九龍
同百勝角發展？

你放心
你輸硬

一早講左九龍區, 住開狗鐵沿線D站就知康城幾濕鳩

黃大仙下邨定花園大廈呀

個到10年都未必夠時間轉熟地
將軍澳插針起個幾棟公屋 仲有可能過佢

九龍區淨係識觀塘線2個站?

咪袋錢落人袋啦巴打

而家仲有冇垃圾味？

冇打橫黎
買個陣人地已經講左惠康個頭係臨時 會拆 成個規劃就係咁
咩搬入去都預左有伏 你講緊咩

用香港地區黎比較番香港地區
同意個個屋企都要有清新機,但清到幾多都要睇番原本幾唔乾淨

以你睇google map衛星圖既程度無諗過你係30歲既樓奴，真係失覺哂

利申唔過三十

你唔望吓啟德

緻藍天18年先減完管理費

好似尚德咁插法做開荒牛我ok呀，一黎就有商場有街市自給自足

邊個站有有咩所謂 做緊公屋仔唔敢應呀 34K仔

巴打, 唔講我以為你有超人眼睇到D粒子既分別
香港邊區D空氣都係差
係廢氣定地盤氣定唔知乜氣咁解
城市就係咁

康城啲樓咁高 實裝到好多人
加埋TVB蘋果日報嗰邊工業區嘅需求
應該直接加多一個站啦

得喇知喇。你地岩喇。20年前由海變樓10年可以、20年後一塊填左ge地要由生地到熟地10幾年都唔可以起樓丫嘛。明白晒

FYI from CEDD

6. 為配合將軍澳第 137 區的未來長遠發展，政府已擬定目標，清走填料庫內的公眾填料，逐步釋出大部份的土地作發展用途。隨著機場三跑道系統及東涌新市鎮擴展的填海工程陸續開展，並吸納填料庫內的公眾填料，我們會在2018 年年底及 2019 年年初先釋出兩幅土地。若能配合未來維港以外的本地填海工程的推展，將可進一步吸納填料，並最快在 2024 年開始再逐步釋出將軍澳填料庫的用地作長遠發展用途。在此期間，為配合各方面的安排，將軍澳填料庫有需要延長運作。

「心曠神怡」
李嘉誠 (2009)

原來弱智
熟地同生地未識分

請問95年係海、05年係樓。點分生熟地呢？

絕對係最垃圾地區之一
而家5,6,7,8,9,10期都未入伙，但返工放工lunch時間已經迫爆地鐵站
唯一好處係多靚女

你知唔知好多生地轉熟地過程都要十幾年
仲要講緊137區個堆填區會唔會再延長都未知,閂左又搵邊到去堆填
而且依家要起都起明日大愚

借個位

2. 狗鐵站同商場冇室內接駁，屌你夏天熱死打風落雨又麻鳩煩。

大把屋苑都係冇得同黨鐵有商場室內接駁
全香港八成都係啦

唉
Ching 其實google 下唔難
填海工程開始到起樓係5 年內既事，因為新造地可以預先搞掂
生地淨係平整都要2-3年，再駁渠搞基建都要5年，先可以拎塊熟地出黎比人起樓，所以填海係比生地快5年左右

都會馬尺聽講內籠唔掂

係咪唔識字？關左137就會轉移填料去其他地方填海。eg 明日大愚。又係生熟地問題、你又知唔知東涌東昇薈迎東塊地2014先開始填、2019年已經入左伙？

講緊22年尾先交還，都唔知會唔會extend
之後再開始平整搞基建
分分鐘2030年先可以擺入勾地表，到真係入伙真係2033年打後

康橋呀

我又真係唔識計數喇。新造地又話10年內喇。咁生地137我話10-15年又唔得。要比人話到30年先用得wor

呀ching, 我個time frame咪講緊2030-2035囉

10年前已經講緊18年搬堆填區結果呢點解之後要延期到23年呀？
而且填海地填完就可以係熟地，更係快
你究竟識唔識你估依玩sims city 咩

我2033 年係based on 唔extend 再加而家有埋規劃呢d assumptions
但事實上而家連plan 都未有，淨係諮詢期都玩你5年啦
唔係吹水，你望下洪水橋呢個project 幾時開始有構想你就知要幾耐

隔條環保大道咋好似九龍灣站同牛下咁

137區會起樓咩？
之前立法會話做工業用地
要搬市區啲工廠過去

90年代已經有 依家已經係2020

成日都咁講 你買得起先講

咩事....你show個表寫11-14年係標準...我話10-15年就罪人咁

我自己住將南，最快都要30mins，你唔講我都唔知20分鐘可以到

洪水橋你知唔知背後幾多鄉黑利益？TKO137你唔發展一係再填一係曬太陽wor.

堆填區一日未閂你點開始計11-14年
樓上有巴打提洪水橋project 洪水橋發展區90年代已經提出結果你咪睇下依家個進度囉

建築工程則暫定在2019年開展並分階段完工，預計首批居民可於2024年入住。其他主要工程亦會相繼動工，預計整個洪水橋新發展區計劃將於2037/38年完成。

邊度搵到公屋? 人工加左好耐

咁所有野都梗係base現有資料傾嫁啦。會唔會extend最快都要2022先知啦。依家唔講就用返依家個schedule去做assumption。諮詢同研究、Planning同CEDD 2018年已經開始緊前期喇wor

講緊最快都要203X
政府野唔delay我當你嬴啦
保守住至少delay 5-10年
204X真係留返比你買

你計由你自己屋企行出去呀?
啦我就無鳩up既, 你自己上mtr app run一次將軍澳去cwb要幾耐囉

點呀。搬完籠門未？洪水橋涉及收地、137有冇？19開工24入伙係咪5年呀？咁24年交場2-3年前期加5年建築係唔係2032 within 2035年內呀？我又冇講話成個發展計劃要完晒、依家又想講埋completion要20年係咪？

淨返既價都偏高喎
不過呢個盤係幾正

淨係車程差6分鐘, 未計等車時間...

一個全私樓一個有公居屋有得咁計？
康城仔唔係以為自己中產過3寶將南呀麻？

清半環境係正 , 又寧靜 又舒服 又自成一角。
價錢仲要比其他將軍澳地方平....
但點都無可能係交通方便

好多人 gamblers fallency，之前十次開大 係咪下一 round 一定開大先

誠哥真係走得好前。十年前話康城環境好個陣比人屌到仆街

１３７區涉及搬堆填區
咁洪水橋又有無呀

由你開頭講黨鐵直駁柴灣已經9up 到離晒大普，講經咩

你知有樣野叫next train架可?

如果講直駁柴灣
點少得北港島線康線直達金鐘呢

仲好記得...沙塵滾滾既時候話入面「心曠神怡」....
屌佢當時既空氣差你直頭係「見到」.....

利申: 住過首都

認真問，咁非繁一定要轉車？

搭地鐵搞到要好似長途火車咁睇時間表咩

CEDD份report咪講左2024配合維港外填海同三跑工程係有條件搬填料區.....為反而反完全唔睇內文

講經咩你, 你咁在意個等車時間就用app啦

狗也不屌，咁樓豬屌晒鬼咁上心做乜莫名其妙

15分鐘？你有無去過現場睇

咁咪同3寶比下囉
將南16年大部分都未入伙就無數據住 等下年啦

「個綠色真係靚，心曠神怡」

你朋友真係住將軍澳？你朋友知唔知將軍澳無收廚餘垃圾好耐？

維港外填海同三跑工程
填左去邊呀 三跑剩係填料都攪到一獲粥
點呀搵到黨鐵駁去柴灣未呀

咁好明顯康城爭少少啦 ，首都領都全大單位每戶計都同人地3寶差唔多，係幾廣差少少

心態問題，有樓有高潮，撚理方唔方便咩
最方便 問好配套，一定係公屋，但就唔想承認窮撚
所以住康城是心理上的滿足，非實際生活

係呀，住都會X
佢話突然有陣味

你其實知唔知唔係個個地鐵站都係2分鐘有車？
好多線既站都有唔同，非繁忙時間一樣要睇app就下時間

康城123期係最柒嗰3期
4期起先開始好

誠哥話對住堆填區心曠神怡

應該唔關事 2016已經無咗 去荃西聞下就知咩先叫臭 唔洗遠 一出荃西站就聞到

9個有4個高過樓王天晉一 咁叫做明顯康城爭少少
首都咪一樣有兩房,仲未計康城一直都平一截，16年買康城三房買同三寶兩房差唔多
大家計晒屋苑平均康城都高過3寶

唔知點解維景都會果邊莫名其妙聽聞係有味，唔知邊度黎但康城就無咩人聽過

連登仔逢反必升
康城商場開晒之後, 再加埋條跨海大橋開埋, 兩年後拎返呢個POST 出黎再睇下

唔係唱好康城, 不過見好多留言屌康城既應都冇去個康城睇又或者唔係住係度

咁你同人講康城同天晉差唔多中產level lo

頭3期一直低水，但家庭收入都係同天晉一差唔多
佢話咁係明顯差少少

數據都顯示左計月入大家都差唔多
信數據定連登仔你咪自己諗

唔一定呀
但年年講樓爆支爆 講足一世紀爆既機會係愈來愈大既

其實天晉啱啱推嗰陣呎價都只不過係9000-1萬頭 最貴嘅海天晉啱啱推嗰陣都係15000左右 其實天晉都係中產多

其實康城啲樓賣得唔錯 9期去咗95%樓盤

但嗰時康城有無6000
我認同天晉真中產呀

一定係D高收入人士大部分都無腦
邊似連燈仔睇得咁通透

所以點解D人窮一世都係窮, 有原因既

咁嗰陣康城仲係一片荒蕪都真係無嘅
但而家康城啲新樓樓花唔係平將軍澳好多

咁你呢句我同意
唔算好住係真既因為配套問題

不過買樓呢家野輕則坐三五七年
重則可能坐十年以上
當然完全唔理樓價升跌既話, 出面大把好選擇
我諗康城配套黎緊只會更好應該無人會反對?

我覺得呢度大部分人係因為康城過往嘅record太差 （樓柒沙塵滾滾 孤島無交通 堆填區 無配套etc)
但無咩人真係有留意康城嗰發展

全香港我諗得澄碧村做到呢口價

如果佢講緊十年前係咁 真係唔會反對 仲幾認同
但講到黎緊都係咁就真係根本冇留意過 人芸亦芸

cls 你要準時要比較時間但又唔計時間表

咁住公屋真係人生贏家嚟
租金重平撚過我管理費 邊有得輸

連登仔覺得公屋>居屋>>>>>>>>>>>>>>>>>>>私樓
吓 康城無公屋 咁不了

集思廣益 到底有冇邊區連登仔唔會屌
移民唔計

我入左.....但完全同意樓主...

咁你好趁而家撻咗佢啦

咁人地住將軍澳站又真係唔駛睇時間表既

清睇透世事 住公屋簡直身在福中不知福

連登區區都有人屌就梗
不過睇公海就睇到邊啲區最多人搵食/最多人住
二手aa通常都係做返近屋企嘅區
你見某啲區喺連登曝光率特別高

好on9, 又屈人公屋。
康城不嬲賣點係平ga la, 又要Up到居民同天晉同level, 笑死咩。

留名等爆破

康城而家都唔平啦 將中17k 長實賣sts都16 17k啦

好似前幾日睇到邊單成交已經係18k +

康城藍到不得了

其實康城人見到連燈仔咁燈法應該幾恩慰逢反必紅

咪玩啦，我都係公屋出身，公屋啲人既質素咁撚低，綜緩 廢老 咩都有 啲靚仔又好似有過度活躍咁

證明好多on9仔
到咗2020年都重有人話有堆填區臭味，究竟佢哋有冇睇新聞

隔個禮拜就黎搞下康城
都唔知做乜
講黎講去嗰d廢話
有味
（有入過黎嘅話邊會講得出呢句？定係你要睇下醫生？）
商場細
（其實佢一直都係話2020年尾開，不過宜家早開民生商店俾「街坊」早d用住先，開埋都唔知有冇成個商場嘅十分一，又要俾你話廢）
冇交通
（兩個月台+車廠+起緊跨灣大橋直到，potential就擺左喺度，寶琳嗰邊起緊乜野出去咁巴閉？）

明明尺價已經平過晒出面仲要係新樓
有平尺價大單位又唔鍾意，納米樓又要俾你屌冇人權
講到口臭話可見將來會改善
冇野好回就收皮靜兩個禮拜又開post loop

講到尾
我有千幾萬+裝修費
我都去買太古城啦駛撚你講咩
林奠放寬左個按揭成數之前邊個拎到咁大舊首期去買4M up嘅樓呀？
嗰陣借盡5M咋

今年3月8球買咗marini

又有新商場，雖然只係開咗一期，遲下又有條橋，真係執豆咁執

樓主唔好咁直接屌 大把連登仔買咗

未賣哂咩？
利申3月時8球入了中層
ocean 系列會德豐嘅，唔係長實，唔洗驚

有人用鎗指住你,威脅你唔買就打撚死你迫你買?

講真
千鳩幾萬我依家唔會買太古城
貪佢乜野?
呢區係好好, 但係舊樓真係小數怕長計

利申: 細個住過太古城, 大個住過康怡, 唔洗屌我買唔起窮酸臭

仲唔快d撻左佢走佬？

環保大道塞到仆街條路又爛

你講得啱架
新樓有新樓嘅好處
不過d連登仔唔會明

幾年前想買樓嗰陣之前睇過南豐新邨
幾舊野40年樓
不了

睇上面收入的確係差唔遠
甚至仲贏將中將廣君傲灣
康城啲新盤成交價已經貴過晒當年天晉系開盤

其實係唔會買既人先會有咁多野講
連登出名踩康城
但價格反映出市場需求
百貨應百客
買得既人你估無考慮過呢啲問題咩

多謝連燈，燈到20K 一呎

當年第一期就真係差既
但當年都真係好平

但上面啲統計有冇考慮到講康城係近十年先有既新市鎮
呢十年樓價一直升 會唔會係康城啲樓大量出 越賣越貴 變咗有相對高人工既人先過到壓測買？

辛苦你開荒開咁耐
幾時賣樓搬走?

個人口普查已經係16年
當時最新既緻藍天都係賣9千幾蚊尺 更加唔使講 頭兩期開幾千蚊尺
天晉當年賣建尺萬2

峻瀅規劃好似唔計康城
除咗風景唔錯以外其他野都衰過地鐵站附近嗰幾期樓

利伸：峻瀅+1

住緊嘅
即賣即走啦
等乜

啱啱先坐popcorn shuttle返黎
大把位
開左十分一商場
已經明顯少左人坐shuttle啦

5，6 期入伙開商場
8，9，10期入伙開大橋
最後幾期sale 加密班次
地鐵留一手嚟推最後幾期

你個泳池最正

其實一分錢一分貨啦老老柒柒
同樣呎數 出面天晉賣緊幾錢差天共地

唔係好似 係真係唔係
峻瀅張卡入唔到日出公園㗎

九龍塘

連登出名燈，憎個樣升個樣

其實峻瀅幾舒服
唔會好似康城咁啲樓密密麻麻

得閒又可以行下釣魚翁

依家冇得游

佛頭澳喎，發展好個陣你同我都死左啦

將南嗰邊 天晉一路去海皮嗰邊 又真係全部都係私樓嘅

將南係將軍澳區入面最高級既地方
全方位屌打同區所有樓

除咗3期同5期，其他全部都係狗也不屌

你係咪有少少讀寫障礙
內文唔係話樓價跌180 萬啵

笑撚左
話康城尺價比得上將軍澳
又唔睇埋樓齡
大家心入邊都知道買唔起將軍澳先買康城啦
仲搞笑到依家呎價同當年比
當年將廣賣一球多d咋 清水灣半島係將軍澳最貴既樓呀

真心笑死 之後又話你公屋仔買唔起好酸

將軍澳既樓各有各好
方便又平d既有三寶 但無咁新
新又方便既有天晉 但貴
低密度又新既有將南 但遠地鐵站少少

綜合黎講同長遠睇都係康城拍馬追唔上

供都供左幾期...

幾時收樓？

將南有得日曬雨淋，身水身汗行去mtr
又有面壁樓望樓同鄰居打好關係
康城點追得上

我自己都幾鐘意緻藍
希望個市有得回少少啦

康城另一賣點係全私樓地段 質素幾好

怡明，寶盈，雍明表示

入左tko幾個屋苑嘅fb gp
覺得住個到好大壓力
佢地好鍾意影相放上去批鬥鄰居
又成日投訴
門口放鞋放消毒地毯都唔得

緻藍係個位最近車站，不過係長實樓
但就好過領都好多

咪睇你鍾意太古城定康怡既分別

唔洗黃雨底褲都可以濕哂先返到屋企 近海皮果邊全露天真係搞唔惦

康城有埋商場同大橋 十年後好住過將南
將南成日見到公屋痴線佬
再加埋入境總部 引哂班黑鬼入黎食賓妹

當年緻藍天3房樓花係6球

認真, 入境總部一定唔會係好事, 到時樓價又會反映

成班將南人仲係到J 到時將南女仔夜晚返屋企都驚住驚住

呢個我唔清楚啦

不過平時喺康城跑步去將南
覺得嗰邊環境真係唔錯

下年年尾， 如果無爛尾

白石角有火車啊
不過冇位俾佢哋上

有商場又屌細，無商場又屌咩都無，有黨鐵又屌等時間耐，無有shuttle又屌多人等，總知康城就係原罪！

講到口臭，百貨應百客。你嫌康城唔方便迷住將軍澳南囉，嫌熱迷住維景囉，嫌將軍澳多窮人迷搬去海治貝沙囉。

比班人吹到一舊屎，迷又係有幾萬人住緊，同時隔離都有幾萬人住緊嘉湖太古城。自己睇餸食飯啦

但白石角嗰個係火車路軌唔係火車站嚟呢

你要踩康城，講烏溪沙都算啦，根本只馬鐵入埋去，緊係方便

竟然講白石角
你咪笑死人啦
有fd買左海日灣2
啱啱收左樓
話星期六去驗樓+順便食早餐，點知行過去科學園有餐廳嘅地方已經行到on9，當然全程冇蓋冇遮

再講，香港地，份工人工ok嘅，你唔過海都要去市區啦
吐露港7點馬場已到開始慢車
上亞公角都慢
大老山塞車post喺wfh之前已經變左日經啦
過大學上車？
第時得返9卡你上到車再同我講啦
宜家已經粉嶺都逼入車
大埔火車站後面仲有個天鑽同你爭火車
祝君好運

利申住左新東北區30年+
一出市區就係一個鐘巴士，過海更加痴線
搬左去康城半年，過海返工一個爽字講晒
我唔係樓景，屋企個窗望到個天同個海真係廿幾年都冇試過，以前住低層，其實宜家都係中低層
繁忙時間北角有車直屌康城，如果第時常時有車直屌康城，咁返屋企真係比以前爽100倍，行街消費亦會過海居多

都算係鐵唔盤，係正條鐵路格離

呢個真，我經理都買左康城放租等3年賣

係

不嬲規劃都弱智

17 年尾8球幾買左晉诲海景3房

真係執豆咁執，而家已經數緊錢，康城 Sure Win

以前就話因為價錢無得簡，而家康城個價就唔抵

新樓16-18k
呢口價買到將軍澳坑口寶琳站

咁高質嘅回覆樓主做乜唔俾啲反應

屌你老味你種on9真係唔係扮

以前比中心平三成

樓主究竟識唔識

咪臭係，康城同白石角根本係兩隻唔同既貨，
就好似拎架7人地同SUV比較咁，黑人問號

講左今年會開架啦

不過可能又會延期
佢啲日子信唔過啊

同一價錢都冇得類比
依家講緊新樓喎
坑口寶琳都唔會再有新樓
一手樓同二手樓既分別

其實係所有期數都會連商場, 商場有黨鐵出入口

唔係呀MA 見樓上拎白石角出黎....
如果康城係所謂「狗也不屌」, 咁白石角應該係唔適合生物既存在

白石角真係喊出黎...
本來呢啲交通唔方便既地方應該起大單位
唔方便但有靚景同埋屋大
但而家起度密到公屋咁款
仲要一堆一房開放式,真係唔知想點

我屌呀

講交通唔方便 比唔上白石角
講臭 比唔上荃西
講偏 真係比唔上掃管忽個堆新樓

四年就話會變六年O者
四個月點都唔會變四年掛

掃管忽堅係唔方便
計交通康城吊打掃管忽
唔係話康城勁
而係掃管忽太太太廢

有鐵已經好好多
雖然班次仲未追上，但睇app時間都可以短暫解決到
當然有全日2+1更好，但根本已經屌打左好多新樓區

最主要係中間慢左發展, 研究點樣發水回應市場需求
4-13期都起多左好多單位出黎/間細D

依家個價要五成首期
真係唔容易觸碰

in 康城 we trust

住呢區真係HKTVMALL 贏晒

白石角呢個密度真係痴線, 住「內園」應該人都痴線
康城係高但冇咁密

即刻諗起天水圍站同大埔墟站
2個站都係邊緣sosad

好撚痴線...
仲要好多細單位

唔係好遠姐
我住領都
出門口去到月台都係唔洗十分鐘
拖住小朋友行都係十鬆d分鐘
之後商場去地鐘站開埋就更無所謂

香港大把地方都要行十幾分鐘先到地鐵站

689插針樓 又密又要同一個高度至死, 九龍寨城設計

如果學返對面落禾沙或者TKO南
近山高d, 越近海一級一級矮落去
中間疏d, 加d綠化, 成個區GFA不變, 一定靚好多

人地簽約時同惠康講明新超市開左就要搬, 點解會變左迫遷

停左運送家居垃圾, 無左幾年啦

live in tko already on9

住邊先唔on9?

內園景觀示意圖

荃灣，兒登醉愛

有黨鐵站就預你搭架啦, 邊有咁多車位

住係香港already on9

大埔個黨鐵站慘到得一個盤係地鐵站上蓋

其他就要坐乜鬼免費K巴（唔知而家係咪免費，不過真係唔明白點解新界地區就有免費巴士坐）或者行成10分鐘

無地鐵無交通無商場 與世隔絕 夠哂清靜

去港島大快到
欣賞唔到風景

1. 地鐵班次少. 又要行.
2. 仍住臭臭地.
3. 多貨車出入, 多泥頭車出入.
4. 車位極貴
5. 返工塞將軍澳隊道.

好似無人記得太和

一條村最威威子？
仲要係公屋啊屌

好多私樓行去太和站好近架咋
係八號花園行去太和站分分鐘快過搭K巴

咁大埔個站係唔係邊皮先？
不過都係講返康城，呢啲公屋村私樓被忽略舊區冇興趣

呢個價買嘉湖啦

收咩皮, 兩個站附近都有私樓架啦

唔計新達
仲有咩私樓屋苑5分鐘內去到太和/大埔站?

你意思係5分鐘到港鐵先係人住的地方?

唉算啦巴打

人哋咁撐大埔墟站，是撚旦啦

「大埔墟站中心地帶附近公屋私樓齊全
是為香港一流居住地段」

邊度先一流??

當然唔係
純粹求教
唔熟大埔太和果邊

大埔同太和去中環要幾耐，竟然同康城俾

大埔墟站

咁個站喺邊皮咪認囉有乜問題姐
康城個站都邊㗎，不過佢全部集中發展同埋地方細有齊接駁
始終都係近咋嘛

利申：冇心攻擊你個大埔

我唔識計時, 但我覺得行路去黨鐵站快過駁車應該可以算係鐵路沿線

用5分鐘計全港無乜邊個私樓住得人

你無睇我貼文, 我不嬲覺得康城正同有潛力

有個巴打講起個站係個區入面既發展邊皮者
因為正常來講唔應該邊到去一個比較邊緣位置者

呢點我都唔明

汪

我認同

只不過咁啱頭先PTU巴打講天水圍同大埔個站都係係區嘅邊緣位置

我表示認同姐

咁你唔認同都咩問題
只不過諗起之前去嗰啲富乜村
啲大埔friend講到地鐵沿線笑死人者

見到大部份都要駁巴士

新發展區無一區有平野食過喎

所以真係慘情， 先唔好講價錢，有時想食啲平民啲嘅嘢， 好似粥舖(我唔會當一粥麵係粥舖囉)，雲吞麵，魚蛋檔， 甚至講買野，連五金鋪都冇間。而家啲新區全部都係高檔食店，整到懶係靚一靚， 我唔想餐餐都係食呢啲

而家自己住緊嗰區，商場舖同舊區街舖都有

黎緊重邊有咁大型屋苑又新樓有鐵路

根本好多係未來中產後生上車一族都係選康城

公司多中高層都係買康城，投資都係

因為佢真係有做野, 唔係早收三日風o個啲黎

其實康城最大問題係0地舖
以前住tko 方便好多

exactly
我覺得城市規劃黎講
個站起邊緣好浪費
起正中間,好似坑口將軍澳果種
一個站可以4個上蓋屋苑,屈哂機
不過講SHIT既
東九龍沿綫有啲舊站地鐵站上面係公屋先灰機LOL

個價根本已經去到將軍澳d價位

大家有誤解
利申好鍾意將軍澳成區
覺得規劃得好好,住得好舒服
不過樓價亦因此好撚貴
康城黎講,我個人意見係逐漸會變好
吊打白石角掃管忽就唔使講
遲下應該會愈來愈方便
尤其個商場開哂之後應該好正
係唔知地鐵會唔會增加班次

其實如果你有留意 康城13期全部都有有蓋天橋接駁商場黨鐵站 做埋人車分隔 夏天唔洗曬 落雨唔洗冧

純粹個人意見,落雨唔使擔遮就可以被劃分為上蓋屋苑
不過康城由於個站係西北部,我估有部分屋苑要行10分鐘以上,好似愉景新城咁
不過講真無乜所謂既,有天橋好好行
係無地舖小店呢樣野比較困惑
所以我自己揀會揀坑口寶琳
但康城仍然係一個很不錯既新區
都係果句
如果香港有多4-5個康城呢種完善規劃既大型住宅區就好

你行一次就知，5分鐘乜都行到，youtube 有片計埋時，而家兜埋路都係5分零鐘，之後只會更快 10分鐘以上差唔多800m 了

5分鐘咁好近
有瓦遮頭5分鐘好舒服

峻瀅要15分鐘？

不過佢都唔算係康城既樓盤

峻瀅都係10分鐘啫
不過可以搭小巴

不過啲人應該會覺得轉小巴去黨鐵站係on9兼嘥錢

其實講得太多都真係會口臭
各個區都有優劣
上邊何必一定要拼個高低呢？
我見討論左差唔多兩日
上邊總係有幾位都係捉住果幾個康城現況既point講

至少就算我唔係住康城 作為將軍澳人
我都覺得未來康城個社區一定會越來越舒服
真係有心置業既人 到時自然會識得比較啦
至少咁睇 而家買既人都係買緊未來果區既發展同配套

樓上果啲係咪成日搭錯康城車嬲嬲豬呀
定係想講多兩講等未來幾期開平啲自己入貨？

得唔得呀我去領都都要10min

康城係用黎放租 邊會自住 新樓放租 一車車爭住租啦

峻瀅唔係日出康城既產品，係再自成一國，只係地點係康城咁解，唔需要再撈埋佢一齊講

認同，而且我睇多一樣野
就我自己而言，買樓都想近返自己娘家。計將軍澳+九龍東（藍田觀塘九龍灣黃大仙），二手樓計，10年樓齡左右三房私樓，邊度做到呢個價😂
雖然係長實，都係將貨就價姐

你要講大埔我又可以你講
我生大埔人死大埔鬼，雖然三十幾年人淨係住左十年大埔
不過老婆唔鍾意住大埔啫

其實火車站喺邊皮先正常
如果好似粉嶺咁，中間劈開一半
咁就兩邊老死不相往來
大埔同粉嶺兩個地方就可以比一比
上水？北區醫院清河邨嗰邊你冇事冇幹會過去咩？

=====================
先講交通，住大埔嘅，除非巴士唔到
基本上住廣福道以北嘅人都係主力搭巴士
你睇下返工時間嘅74x條龍，271嘅密度係點先

講成個區嘅人流
因為冇咩幹道，鐵道劈開個區
成個區任行任走
林村河係就係劈開左個大埔，但係佢係治癒人心多過阻撚住晒，再者，成個大埔有6條橋可以行人過河
成個粉嶺係得4條路，仲要有一條係已經遠到唔會有人行嘅
再講，我係死都唔過林村河
河嘅南北兩邊分別都有大型購物區（大中同大埔墟），唔過對岸你都唔會餓死
而最難得嘅係佢地形式上又係有唔同
一邊係街舖一邊係行商場
所以一區之內真係要乜有乜

其實都幾奇怪個盤雖然交投量冇康城入面咁多
但係都有人而家都會入貨

但係係講緊要搭小巴落康城站或者去坑口

不過佢個泳池係幾靚嘅，雖然係長實樓

呢一個月黎就黎第三個康城post
都唔知做乜無啦啦要入黎屌
又唔係逼你買
d柒頭講黎講去唔係話臭就係冇車到，冇商舖
真係dllm pr開工咁撚樣

宜家好靜我覺得好舒服
只係附近比較大塵始終仲係好附地盤
但係起好晒嘅日子係可見嘅未來
而唔係得個爛地擺喺度然後同你講咩鴻圖大計

比日出康城再低水少少少少掛
但我就情願比多少少入返去

大夏天時人又多，行一陣已經出晒汗

除左交通唔掂之外真係好廢

峻瀅連日出公園都入唔到

就算現時最撚遠嘅領都，晉海行過去商場
冇冷氣嘅地方都係唔夠兩分鐘
冷氣吹到個人凍晒再行兩分鐘冇冷氣都出晒汗
你不如真係去做下運動啦死肥仔

遠O的唔係問題, 平返O的咪得囉
乜野樓都有人買, 係睇價錢O者

係呀，雞肋產品

屋企平台有蓋通道接天橋直入商場同港鐵

商場開晒就無得輸啦

康城區唔同發展商十三期私樓共用兩個大公園, 呢個模式可能係首創
唔只會所係私人, 連兩個共用公園都係封左唔比外人入, 不過有辣有唔辣, 維修保養當然係十三期業主齊齊出錢啦

咁多人夾應該ok既條數，但每個期維修保養自己啲24小時通道先慘，開就開比街外人用，整就自己比錢

TKL撚表示你地慢慢爭班次

峻瀅行去首都5分鐘內乜都到
首都行過去地鐵站都係5分鐘
10分鐘姐

認真, 個日出公園有咩好

康城=原罪

不過我鍾意呢區
最鍾意D自成一國既世界

有人鍾意近
有人鍾意無咁多閒雜人等
各花入各眼
當然普遍遠過鐵路少少就會平少少
太古城對比康怡就係好例子, 各有各好

Okay 啦
識人月入八萬都係買康城

我當然明依樣野，每個盤都有佢賣點，
唔會係兒登仔咁講乜都狗乜不屌

住開tko區既話 如果同區換樓黎講
其實都係一個唔錯既選擇 舊期數目前都仍然相較低水
性價比其實唔錯 自成一角無公共屋邨其實都有好處
香港到到都有痴線佬 平均既居民質素令我覺得康城會無咁多先

後生上車呢區早一兩年都有5球一房可以抽下
不過而家應該都唔見得會平
Marini撻訂重售早幾日都有近百檯爭2間一兩房
一房近7球咪又成班爭住要
抵唔抵買就見仁見智啦 但我相信配套越來越好之後會有更多既捧場客
缺點就有既 但平心而論又無連登仔講得咁誇張
到完善果時 又可能唔係呢個價

利：住tko非康城 其實都驚個入境起好左後奶野

10年前Tko換康城都好正路
尤其依家康城啲樓價升得好快

新果個商場咁撚多人迫都迫到熱晒啦仲冷條春咩

因為佢買左想放

峻瀅一/二近啲康城？

純粹8下

1

我都識兩公婆月入十幾萬都係康城
未入伙

有啲就搵少啲買左頭3期住緊

峻瀅同康城隔左條環保大道

炒樓班仆街搞到個價完全唔合理同埋發展商鳩起都賺到笑

Thx bro

哦，係未仲有個九建盤係附近？

上次去朋友個緻藍天都ok
不過長實樓，但望落ok

將軍澳區8月逾510宗租務創歷史新高 MALIBU 1房實呎租42元創新高

有蓋連完又要嫌無冷氣

有時我都想將南有返個蓋笠下
但成日覺得有蓋又會無咁chill

根本唔值 住東涌可能仲方便

有part會噴下水同playhouse畀小朋友玩下
望下啲魚同龜
仲有好耐之前見到個鬼佬喺塊草地打golf

東涌住就正啊，自成一國

有啲盤平到叫價一萬蚊一尺都唔洗
平到癲

我行過幾次個入口望入去都無人

東涌講方便就算啦出中環或者搭飛機姑且都係既
但衣食住行上,是但搵個大西北地方都好似好過佢

不過試過去昇薈果邊覺得好假日feel 感覺幾唔錯
但係聽講起緊好多公/居屋係格離了

playhouse?
武肺之前去親都包場咁制
小朋友果邊會多人d

唔係
日出公園個入口
好似係首都領都個中間轉角位, 左邊首都右邊領都個度

你應該講出地鐵站過完馬路
一落樓梯嗰個公園？

嗰到見過好多小朋友踩單車同打羽毛球

唔知, 係掛, 上次AA指過我睇
5月個陣, 人影都唔多隻

認真問, 我知要拍卡但係係咪可以借住康城朋友張卡入去

5月封左，唔比玩，好似係

拍卡應該係icon building
個位係領都門口前少少

依家唔知
之前試過拍卡無反應
撳個制就會有人遙控開門畀你

臭味就真係冇既

但近環保大道係會大塵

商場so far so good, 開晒都好大下

利申 住峻一

對，住only

衣食行
不過學樓上個巴打話齋值呀嘛
樓價咁平

都冇乜升過，抵住呀

果度未來既規劃應該都唔錯
但果個位新移民未來倍增 應該係無解既問題

同埋講做野效率 而家個政府
你預有似樣既野睇下 都起碼十9幾年後

等政府發展不如自己黎

好似太古，後尾班商家佬喺嗰度起商業區
康城就係黨鐵同埋啲發展商自己搞掂哂（當初夢幻之城）

啟德都賣比發展商慢慢搞
油塘又係買俾發展商不同既用地

佢真係發展得好既區
未來應該暫時我覺得觀塘（不過應該好耐，舊區重建）

但係個區交通要搞搞先

舊時發展好既九龍站同奧運
都係靠商家

起寫字樓

九龍站就多謝佢有個高鐵囉

係
我覺得康城除咗首都領都比較差之外 其他都唔錯
不過我自己鍾意將南多啲 好似海翩匯咁

大部份站既上蓋都有私樓, 點會無乜

咁我想問
無卡禁制都入得?

經過武肺
我覺得商業區會大不如前

首都領都差乜野?
質素?
首都地點黎講算唔錯
無景囉

呢啲反駁點真係又低質又肉酸

佔全港私樓百份之幾?

海翩匯唔似小甜甜嘅樓
華懋真係發憤左啲

不過巴打小心個停車場入口，打風有bug

將南我覺得savannah 最敗筆
因為佢個位係居屋隔離，有啲單位景觀好大影響

康城係近側魚涌，九龍灣，呢啲office工既人住

黨鐵有96個站, 你自己慢慢數啦

離黨鐵站遠同無海景, 地理位置係差少少

由佢哋
我都只不過係分享吓感受

唔關我事㗎
見身邊啲朋友仔住康城都ok，成個區個格調都唔錯

淨係長柒樓已經輸尻曬啦

咁ON9你數埋我份

樂也融融

我fd住話好撚唔方便，佢要搭shuttle先到狗鐵站

咁都好過公屋仔100倍左右啦

可能你朋友月薪廿萬要求高
定係你個朋友住峻瀅呀？

康城入面去黨鐵站步行距離應該全部都10分鐘之內/10零分鐘

康城SHUTTLE BUS係去 POPCORN過喎

8下你哋管理費幾多？

你都知你有幾咁on9喇
明明上蓋有成百個盤比你揀都話無乜得揀

都真 不過我住峻瀅都係長實樓又冇想像中咁差

咁我冇問佢shuttle去邊，可能唔想康城站行返屋企掛

我唔係住康城, 不過比個參考你

西貢區議員張美雄指，日出康城領都現時的管理費以建築面積計算，每平方呎$1.93，以一個建築面積945呎，實用面積718呎的單位為例，原本管理費$1824，加費後增至$2004，加幅約$200，引起居民不滿。

應該行路快過搭公共交通, 如果計埋等車

咁平

想買比屋企人，不過應該唔揀頭三期

講真算平

下..首都唔遠啦下話
領都都係叫遠少少
兩度都係4-6分鐘內可以到地鐵入口wor

你連網購都要係連登搵人夾運費, 我都懶得覆你

康城有冇體育館？

咪理佢啦
乜鳩都fd話
自己入去行一轉就知啦
峻瀅行過去10分鐘乜都到
你鍾意可以坐6分鐘小巴既

咁你咪放長雙眼睇吓將來會係點囉

其他遠O既期數都有海景

點會行

佢地會
有垃圾味不了
大塵不了
要等車不了
商場唔夠冷氣不了

有好多人都係跟風講 實情去都無去過
甚至了解都無了解過

連登仔定律就係自己地頭最正
其他不了

佢地可能覺得踩低人哋先可以抬高自己

領首睇規劃, 天橋應該係駁入商場南端, 再由南端行去商場北端就係車站
由最近商場的一座行去黨鐵B出口太約300米多O的
以正常度速睇大約5分鐘左右, 如果遠O既座數就6至7分鐘

佢仲地抽緊居屋

好似有公園冇體育館

依家長期淨係用一邊月台, 遲啲用埋第二邊會好啲

有班喺隔離個post度叫緊春
要房協起綠悠雅苑嗰隻做居屋先收貨

嫌房署起嗰啲居屋cheap呀

我就係行完一轉先出post，係有天橋連接但係人多行唔得快加埋大熱天時即係蒸籠咁撚樣，d agent吹到商場萬眾期待點知淨係開左個超市仲要又迫又細d野又貴，用返將軍澳/寶琳/坑口黎做參考，康城明顯唔係果回事，年尾話開埋另一個商場咁就唔知啦，可能出到黎會好d，但係起撚左十年先得d咁既配套，個價已經追到將軍澳，唔通淨係比炒家炒咩

我住緊領都實呎731
每月1991
早一兩年減咗少小少

樓主我諗你應該係開商場果幾日先去
同埋商場係同一個 只係分階段開
我諗到時應該會多野行啲
當然就唔夠新都城呀 popcorn連埋將中將廣果啲大

當初睇佢個建築面積都覺得的確係略細
但我覺得未來滿足到康城人日常需要用已經ok
唔夠咪出一個站去tko囉
如果monterey果邊南橋真係落成到 到時近左去埋激安買野 都唔錯既

同埋日出康城你可以當佢係一個超大型屋苑黎睇
先再同將坑寶比較會好啲

商場開個幾日幾多區外人入去睇吓行吓
樓主你自己都係啦
到商場開曬再評論都未遲
多人想買，價錢就會升
尺價反映市場需求

咁個標題係「康城樓價與目前配套不配合」

講到人都癲
不遠將來一切都可以改善
你就拎住今時今刻個點去講完又講

你自己覺得貴啫
咁同狗也不屌根本冇關係

商場開左幾多講到口臭
香港邊度唔熱

我知你同講野係多鳩餘所以我都無直接覆你
你係咪為反而反大家有眼睇
無咩事唔好用D弱智point再覆我, 唔該

可能真係個個都襯開商場走入去望，同埋可能好多人睇佢未來長遠發展而買，不過現階段如果即買即住既應該唔會諗康城做首選，除非返港島東或者觀塘區。

今日康城好黃

實地去完出post都可以為反而反咩，我本身都有諗住買，但去睇完就知同鄰近區差好撚遠，你咪繼續ff有個大商場，然後日日係個on9超市度迫，再唔係就出返將軍澳先有d正常舖頭

定係你繼續FF個商場淨係開咁多就完?
成隻弱智狗咁為反而反到底你想點?

鰂魚涌 九龍灣 觀塘 真係好多office
唔可以睇少呢堆人購買力

商場仲有幾個月就會開晒，到時就有晒天橋接駁
當佢今日買成交完再裝修最快都半年後
佢咁都唔叫為反而反我都唔知係咩

真係講到口臭
個商場開晒都冇舖咪任你講囉
乜撚都未開就定晒論咁都唔知發咩癲

冇實質行過 但睇新聞見到個商場啲裝修咁柒嘅
唔講重以為係領滙場 明明吹到新界東圓方嚟嘅
邊間則樓做設計架 拖佢出去斬啦

實際行過你就知真係同領滙場冇分別

p&t？

睇下幾個月後開到D咩出黎, 佢宜家開左果PART柒到咁都唔會有咩幻想

下？渣車返工好遠咩認真唔覺

領匯有戲院溜冰場

有幕牆睇魚添

屋企人都買左不過有排未入伙
本身都住將軍澳 睇過下前景其實唔差
第時起左條橋樓價肯定會升 不過都要睇個商場點發展 不過樓豬點會明

我話你知50萬呎商場13期中產係個度
你覺得會唔會淨係得大家樂pizza hut呀啦

見到成班新界仔喺度鬧來鬧去真係好好笑
你嗰度好垃圾啊有臭味啊
我嗰度去地鐵站好快啊
咩大圍荃灣將軍澳好好住呀

狗咬狗骨

好心啦住得新界 就有啲骨氣啲 俾心機睇吓日後有冇得住返出嚟

啲大圍狗屎飛同將軍澳爛屎 大家指住大家話邊個臭啲有咩為

Quit新界，quit香港囉

Btw,

雖然我自己都唔係太鐘意個頭 我通常都好夜翻肯定無狗鐵
但起好曬既話真係唔會差得去邊
買得依d地方都係買前景
講緊5-10年內設施完善左肯定唔會差
周圍又無公屋起碼唔會似popcorn宜家成班廢老新移民入黎嘆冷氣先
不過係得連登開post屌康城既有幾多個真係買得起

唔洗對個傻仔認真
禁個起底你就知傻人發現

買得你都快則三年之後先放啦
貪SSD夠平呀?
咁三年後有邊個盤全香港你覺得有潛力
我蠢就諗唔到幾多個啦

白石角呀嘛你識條鐵咩

點解啊? 交通咪仲唔方便, d樓雖然唔高但好鬼密

家庭月入上位25%，但買左入康城

認得佢
唔知條友學識計數未

正一仆街死城，官商勾結嘅產物，成日害人塔地鐵塔錯車入左去花成十分鐘!垃圾狗鐵咁多年都唔改善個車廂提示

睇區議員係邊個就知係垃圾區

係... 唔知要轉車

啲燈先係垃圾，又唔point住下一站去邊，屌你老母仲衰過台灣

屋企望呢個景， 好舒服呀好靜
行去商場都好近
睇你想要咩姐

南北都係保皇黨黎

寶琳第一

老老實實樓貨反映一切 將軍澳調景嶺呎價都高過寶坑

巴打睇清楚注解未 填料庫收建築廢料同平整起樓兩回事

之前睇個post 話康城唯一優點就係 打開窗就可以丟垃圾

收樓又多幾球,再買多間

收工時間渣車經觀塘去康城既話
不如訓街算
塞到痴線

咁人地都要賣佢手上堆貨先咁同您講啫

就番旁邊科學園高度 全部一式一樣

如果近吐露港果排可以拉高番24-28層

慢慢縮到海邊10-12一定好睇好多

同埋呢啲盤起洋房會唔會太岸鳩？

上番山買舊路堆盤唔好？洋房盤九肚山都好過呢啲啦

你個名真係無改錯

有貨梗係話環境好，無貨理9你

首都？
同一座同一方向，再高啲層數望晒西貢既海景，仲正呀

住私樓個個有CLUB HOUSE, 駛鬼體育館?

又關官商勾結事？

頭三期都好平

好似唔使八千蚊呎

峻瀅既朋友

喂同你應該好近

師兄你應該係我樓上

應該高4-5層左右
20樓左右?

咁上下

峻瀅一期...

低D就全樹木, 綠D
高D就開揚D 但係無咁綠

多唔多蚊?

老實講
我一年都唔知有冇見到兩隻蚊起屋入面
利申有裝蚊網

有無甲由就真
蚊真係唔驚

我係3X 樓😂😂再講就IP都唔洗check😂😂

高10層既景觀

自己買唔起既/影響到自己既，一定係人地既錯政府既錯官商勾結，自己一定無問題自己一定無錯

蚊網有無介紹
想裝番係露台

你話你值過億都話咁大口氣，起碼assume9成連登仔買唔起都應該冇死，
但康攞明平民價，真係哪裡來的自信

入去買一房既就真係貪平
入去買3房4房係選擇黎

所以咪就係平民價勾結黎做乜鳩，擺明平民有能力買到，又唔係發黎益好少部分既有錢人

係咯，唔明層主話勾結d乜？
響置業角度黎計，多d供應始終都係好過少d供應。
(除非你話所有地都要起公屋/屋居)

2手入左3X樓，向山景
其實一期既山景，都真係唔錯。

康城個樓價其實唔貴
不過唔方便就真既

地鐵
等全日2+1 , 繁忙可能利用埋第2月台出多D車.
巴士
等通左將藍隧道睇下有冇快車
揸車
等6號幹線

起晒就唔係呢個價

住將軍澳既人全部都係on9

近期買？
向東山景都比較小放盤

「峻瀅」行去地鐵站都話近

首都 屋企人買既時候 47XX呎

唔近啦
可接受距離咁解

一手住幾好
二手既話就真係要諗下值唔值了

一手溢價高, 二手貼價wor ching

係（第6/7座）
信左個AA，佢話呢個單位抵買，私隱度高，於是買左
點知買完之後，先知道向東山景真係比向北山景貴
睇返銀行估價，同其他座數比較，就知道自己買arm貨

冇住過新界 點quit
狗屎垃圾都可以爭住要

向東山景真係正
你向北冬天凍到仆街

唔通踩自己住嗰度咩ching

咁呢位業主買左邊

知啦, 公屋先係王道呀嘛

向東早排得7座有放盤，主人房有露台果隻
果個則唔好咁好
個人覺得最正係6座C

你講E?
C 498
E 695
兩個唔同單位黎 無得比啦

峻瀅 唔揸車 絕對會坐小巴去坑口
行去地鐵真係好耐

老實峻瀅舒服嫁，只係唔係近地鐵站姐。
咪揸車囉

行過去8分鐘 (我行過幾次)
坐小巴6分鐘 (聽講)

我寧願行, 健康D
香港人已經日坐夜坐

其實我唔介意行10分鐘+唔係康城區
因為個環境真係好幽靜
向山又無沙塵問題

舊片
7分鐘個位, 轉個彎, 過對面就小巴站, 再兩步就到大堂
以AA呢個速度7分半鐘左右

真係差嘅
咪大家拎黎踩囉
但係下下拎d擺到明係temporary 嘅野黎踩
咁仲唔係為反而反？

七分鐘到屋苑(大門)

肯定唔得
除非你話會所嗰度開始計

咁你咪自己加返由屋企出門行幾耐囉
鬼撚知你住幾座幾樓咩

嗰個位去大堂起碼加多五分鐘

咁梗係大門啦
天才
住唔同座唔同樓層唔同室已經唔同啦
點一概而論呀 用下個腦啦

5分鐘？ 我下星期就入去 我拍條片比你 無5分鐘你一格格print出黎食左佢 好無？

首都同埋緻藍天其實幾正

差唔多啦 你跑就唔使五分鐘嘅

原來行google map唔怪得係度鳩up
我就好實際既
我用正常步速拍片 由7分鐘個個位行去 唔洗五分鐘你係咪食左佢

同埋7分鐘個位係呢度,

唔好話我唔比機會你潛

七分鐘係去到地下隧道出口
盲定智障？

咪有條片 你真係弱智唔似扮

屌你老母真係弱撚智
你以為自己弱智人地都一樣
條片我梗係睇過先放出黎
條路大同小異架白痴仔
佢中間仲成日停低影個境同問阿姐路你唔講?
拍比你無問題
拍到你點先, 呢度大把公證人 係咪一樣一格格print條片出黎食左佢?

拍到你又唔會點
唔好意思, 睇到呢度大家應該都笑左
無問題, 我可以照拍, 唔洗你點
講左下星期我會入去, 放心, 到時一定有片比你 希望你到時仲會上水
我只會用我平時行路既步速

屌 條路咪又係咁 一樣係經天橋
我住咗六年真係想知變咗啲咩？

變咗個商場出嚟就有

其實你睇真係以前係轉左直去, 依家係直去再轉左
係一個方形黎
你可能未小學畢業唔知到直行轉左同轉左直行係同一件事

我上個月先入過去你挑我機都搵個好D既理由
我點會唔知條片條路同依家有出入

你UP乜春呀
真係小學未畢業?

講緊要過多條馬路

7D, 呢個則個主人房真係唔好洗

兩房黎講 都係6 B, C, D 最好

我覺得好好用wor,放完床仲可以走3邊
不過我買唔到呢個單位
成交果個係7頭，仲要高層，算係咁

康城啲車位好似唔夠供應？

乜仲有後生仔住公屋嘅咩？
唔撚係咁失敗呀嘛 21世紀啦喎

全香港都唔夠啦

靚樓應該唔會六個單位爭一個車位掛（Malibu）

除左3期同5期。其他都唔係鐵路盤

Mulibu係正地鐵站樓上，住果度洗鬼揸車。除左3期同5期，其他都要勁行耐

我諗正常住得康城都會有部車嘅
唔關方唔方便事

如果真係正常會有架車
咁對面塊爛地就唔會仲有位喇
識啲專業人士住康城自己都冇揸車
醫生護士果堆

3期 5期 未來10期（海景）
呢三個係康城地理位置上都幾吸引

原來咁多鄰居

其實你有無去過。。。

係咪5座
不過張相好耐之前。。。
已經起左樓係前面

二房》一房〉三房四房最平喎

佢哋三四房平出面好多

lump sum dude

想要半市區新新地大單位
真係得康城最平
所以冇得揀只有要同唔要

唔好傻啦
尺價都係三四價最平啦

點樣買一兩房係貪平
但三四房係選擇呀dude

無錯

佢分明講錯
出面市場都係大單位尺價平好多

仲要康城頭三期全部長柒樓又平加全部都大單位
冇一房
四期已經講緊係新地樓王先有一房

人哋買一房個啲先係選擇，真係有錢好多

Btw人哋仲係要狂抽
夠運先買到

最搶手兩房》一

所以發展商都唔蠢，三房以上永遠最平
一房最貴緊住兩房

調返轉先真
你睇下康城頭兩期一手價
同當時將軍澳調景嶺冇分別
而家先落後好多

康城一房個價升得好快
見4期5期現樓 9期樓花一房已經要7球

上星期9期個一房成68x（雖然話海景者，不過都好貴）

仲有另一間兩房撻訂貨
成百枱客爭

不過會記康城個幾個盤個樣真係好靚仔

新紅gay d新樓不嬲蝕到仆街
個溢價markup左幾成喺度

其實弱智唔洗大聲講俾人知嘅

唉
意思即係
你有錢入去康城買3房, 你出面可以買2房, 隨便你選擇
你康城買1房 你出去買乜? 你返返將軍澳至少貴一球啦

YES 係出面5 6 球都唔容易買到1房
道理都係同234房一樣

峻瑩正好多，自成一閣，住客高尚少蝗蟲

康城太多蝗蟲，不了

買得三四房就一定係需求啦
係要三房出面冇得揀
唯有康城
木門對木門，你冇啦啦拎第二隻房型比較

唔通話一房業主夠可以再睇開放式咩

睇地方唔好咁窄，唔止將軍澳

而家一房最平已經600幾萬
就算之前啲盤500幾萬
都有好多選擇

長沙灣四小喜、紅磡昇御門
白石角、利澳坊

如果三房出去買樓幾多錢知唔知
睇你都買最平嘅峻瀅就明啦下話

下?
買三四房=需求?
我簡左三房因為我想舒服D但係我兩個人住
啦, 你無呢個選擇權唔好覺得我或者其他人都無
就係咁

邊度地方十年新樓近地鐵站又做緊萬二萬三蚊一尺既三房？

不嬲康城頭三期全部大單位係不嬲跑輸大市
平㗎喎

咪好笑啦你
我夠係三間房兩個人住

問題係真係大把客要三四房係家庭客呀嘛
唔好咁柒啦認清事實吧啦

你有能力，買峻瀅呀嘛

同埋巴打
我攞晒例子嚟答你個呎價

長沙灣四小喜、紅磡昇御門
白石角、利澳坊

呢啲地方你係出面買到三房貴康城三房多多聲啦

同埋買得一房嗰啲係由四樓新樓先開始買

唔係買啲10幾年半半半新樓

個價完全唔同

如果你話買四期打後三房，個差距都冇咁大

唉唷唷, 有人比我講中開始嬲豬了
你出去搵唔到一房啦?

少蝗蟲但都好多南亞人

你拿埋深井做例子呀嘛
東涌唔差在

乖乖地出去搵一房啦你

係WOR, 呢個真, 以私樓黎講, 幾多南亞人. 估唔到.

冇錯，發展商計好哂數，買一房真係傻閪
起碼都係兩房起跳，三房就最平

人地覺得一房係人上人你咪由佢
住得開心咪得
買樓都係為住

咪係，上面班傻閪琴日重屌我邊有平嘅3房
我當年買領都3房時係最平，冇記錯係$12000尺

成班大帝屌康城貴，買過樓都知康城俾其他地方已經算平

長沙灣四小喜、紅磡昇御門
白石角、利澳坊

入面三個地方都係九龍

嬲咩者你，唔怪得之前同上面個巴打嬲哂交又找數撚

我上面咪話睇緊三房再買比屋企人
係康城低水咪入黎講兩句囉

你睇下價單尺價，事實擺在眼前
入面全部盤都新過你峻瀅多多聲
康城既新一房價係買到

但康城三四房個價真係買唔到呀嘛
係未笑你兩句買平野就咁燥咁低格調

只不過我覺得你冇sense
點會唔知不嬲康城唔買三四房係最平大把家庭客衝入嚟者

同埋做人俾啲尊重啦
我就唔會好似你咁口出狂言

仲要唔係買康城入面既長實樓

咁咪即係你都認同一房係貴過三房多多聲啦

Logic failed啦巴打

人少少咪影咗佢囉

係囉戇鳩鳩
我都好持平話係四期之後貴啲啲
咁買大單位康城真係平好多呀嘛
如果唔係我都唔會買三房比屋企人會留意下康城啦

條戇鳩仲要唔係買康城入面，買峻瀅三房之嘛
串柒柒咁

比例子佢又唔正面回應
咁冇格調原來仲係上面引戰狗，冇眼睇
唔願意接受事實

嬲到你呢
一房唔逼咩?

下..呎價不嬲一房貴過三房
你有睇開樓我估你知掛

定係你想講一房lumpsum貴過三房?
我由第一個reply已經講左係lumpsum

心擴神怡

屌果班肯定冇買過樓
利申：樓花時買咗領都，緻藍天同marini

終於知道自己柒咗少少，冇咁撩交嗌挑機款

「入去買一房既就真係貪平
入去買3房4房係選擇黎 」

分明唔係講緊lump sum啦
講lump sum咁全香港啲樓都三房貴多多聲啦

我都俾咗幾個九龍盤嘅例子你
喺康城買到一房嘅呎價真係買到嗰啲

我都冇話要踩康城
唔係覺得環境OK都唔會入嚟吹兩句水

只不過係我公司好多下屬唔生仔/單身，好多都買左一房
我咪知個價囉

咁佢一房啲價真係貼出面好多
好似你個道係舊好多既峻瀅/康城頭三期真係平出面好撚多嘛

仲有條友係買咗個三房峻瀅要堅持自己買得貴買得威

原來仲係上面引戰狗黎

算啦
另外咁多個巴打都回應左一房係好貼出面價
大家都係有睇到價單，真真實實個樓價去回應評論

我亦都俾咗三個九龍盤、一個新界盤你做例子
（不過唔知點解你當晒全部四個盤都係東涌咁姐）

但係如果你都要堅持康城嘅一房係因為冇得揀貪平
三房就係威威子選擇嚟嘅

冇所謂啦，唔同睇法姐

你jm9...唔知你做乜係度spin黎spin去又發脾4咁, 一房其實無問題架, 住得你成家舒服咪得 腦細

由頭到尾都係咁講, 你入面一房出面咪換唔到一房
咪講左入面三房出面可以簡兩房 市區到大西北大把選擇

你硬要出面搵既, 一定搵到, 舊囉, 遠囉, 你開個地產網自己搵囉 依家你買又唔係我買

同埋 你踩定持平定好友同我無關係 唔會影響個市

三層新樓
不論係咪康城都好強

是但啦唉

都冇心機同條引戰狗嘈

好在我從來冇諗過買our of 康城既峻瀅
陣間買比我老母老竇先發現有呢啲咁cheap冇sense鄰居

實比佢哋屌柒我

人地覆緊A你就覆B扮晒人地認同緊你咁

好肉酸呀

你呢啲咪又係發爛渣

我邊有發脾氣
串下你唔似你咁戇居居又好串柒柒威威紙話自己兩個人住三房

我都係兩人住三房我都冇咁串柒柒有咩特別

我咪講咗我搵俾你嗰四個盤入面全部都新過頭三期同峻瀅㗎

大把人意思都係話康城係低水
不過低水入面三房四房真係好平
一房貼價買到出面咁滯

你先spin黎spin去
又話一房係貪平三房係選擇，之後又話三房買唔到可以買兩房，我話係班家庭客有需求要三房出面買唔到，跟住你又無啦啦講其他嘢話自己威威子兩個人住三房，冇啦啦串我買一房

我寫返我夠係兩人住緊三房
跟住你無啦啦就咁lump sum
又去認同返另一個巴打講一房嗰啲係貴

1999
是但啦，峻瀅引戰狗巴打
俾晒四個半新盤例子你（啲盤全部新過你峻瀅同頭三期多多聲）
都唔回應

為鬧交而鬧交嘅人嘥氣

康城樓花咁平唔買真係對唔住自己

又來扮晒嘢對號入座
我冇話撐一房

但係人哋個尺價真係貴你哋多多聲同貼市㗎嘛
咁多個巴打都講左
你都唔認，是但啦

Btw發覺樓上同你鬧交戈個巴打係道拗行去地鐵站時間，其實佢都唔使咁勞氣

買咗唔係康城入面嘅人又唔係佢
唔好影衰啲鄰居吧啦

住得康城都有車揸啦 仲坐狗鐵咩

巴打真係對康城好有信心
仲有好多人頭

我都想知，我一期，明明話二期會有條有蓋，一期唔知點咁。被遺棄

一房關我咩事？
我都只不過係評論一房康城好貼出面一房
比埋四個半新盤例子黎

你就來講康城三房價錢買出面兩房
其實你自己都知自己講錯咗啦

康城三房真係平好多買唔返出面三房差唔多樓盤
仲要你係唔係康城區入面既峻瀅，最平
咁我都好持平嘅，頭三期康城都好平
都係全部都大單位冇一房

其實我住康怡

我等你吠多幾下先收你皮姐

三房峻瀅真係幾抵屌
屋企人一手買都好似5球左右
依家好似翻咗一倍？

白石角係九龍

你睇返上面先啦
講咗四個盤入面三個係九龍

我寫到明㗎絲打

sor我驗眼先

其實我咁溫和同你講嘢都叫吠？
你就成個引戰狗咁

見你咁為峻瀅護航又同上面巴打對賭入康城親身示範拍片去地鐵站要幾多分鐘

咁你就咪浪費時間搵人撩交嗌啦
不過睇你性格都係一定要拗贏嗰啲戇鳩

Btw做咩無啦啦又唔同我拗尺價
其實唔使一定要你認同，但係你唔需要咁串講到自己一定咁樣認為

好多巴打都回應話一房係貴野黎，貼價啦唉
是旦，其實關我鬼事

Btw峻瀅唔關你事你都咁有心機去拍片，叻

將軍澳跑贏大市
12年入果堆升一倍唔出奇

淘大呎價其實同康城 差唔多 你會買邊度？

就係12年入
屋企人話好撚抵屌

五球
三房以上我都覺得康城舊三期同峻瀅係好平抵住

好似之前有個盤見新聞賺咗七成

啦, 上網呢, 好處就係鍾意講咩就講咩 唔洗就住

但係其實你係咪以為你自己個名係房屋台好香?
洗唔洗我cap下你引戰D reply你睇下
一係話人公屋係狗 再唔係人居屋無錢買 之後三句唔埋就話其他人係窮撚
唔好係度扮晒好人, 好撚嘔心

同埋, 我無興趣同你嘈交, 你唔QUOTE我我唔會REPLY你
REPLY得你我梗係答你我諗既野 我無必要為你修飾
我係行過好多次峻瀅條路因為我買左比我老豆老母養老 佢地鍾意個環境
所以我知幾多分鐘可以到
下星期我就返去探佢地我順便拍片
講事實 =/= 引戰
你收收皮先, 你好聲好氣既話我唔會屌柒你
你QUOTE我又係度鳩吠既我得閒咪REPLY你

康城，有新買新，過海返工快過淘大

佢哋後悔冇買多層
其實我覺得康城都依家都仲抵入手
始終升值潜力大

我quote 你係因為你真係講錯仲要唔認呀嘛
我串隔離舊時政策平買公屋貴放賺錢有咩問題
政府係應該立例有條件出售㗎喎，唔係俾人炒公屋

跟住我串綠表啲人叫春
要用同一嚿錢買房協私樓格調居屋又有咩問題？
房協啲資助房屋唔係起居屋㗎嘛

不過都好多謝你特登起我底

你嘈到串柒柒我溫和回應又話我扮好人好嘔心
睇嚟你現實世界識我喎

咁樣回應都叫吠

我身邊好多人都買左康城
四期打後唔錯好似
又近海少少

不過佢哋話驗完樓有啲都要叫返contractor大執

買完記得搵驗樓師

有堆填區嘅味
同埋勁潮濕

唔好意思, 講到依家都係一樣
1房出去換唔到同類1房, 2人家庭為例 除非你肯放棄樓齡 環境
3房你可以出去換返同類2房 , 2-4人家庭為例
我point就由頭到尾都一樣, 我好清楚自己講緊乜, 你可以話我之前講得唔夠清楚

咁呀, 對唔住囉, 舒服D未?

3層都係買來收租
不過近排租金回落咗d

其實要串你容乜易，我一直都好溫和回應你啲引戰態度㗎
你起我底我都同你解釋我係隔離啲post既原因

學你話齋
網上世界講乜都得，串爆你都得

「原來都係買咗峻瀅又話唔關你事
做咩咁慘唔買康城區入面啊？

好心咪咁不孝比多幾廿萬買頭三期都平平地
又冇蓋又隧道陰功豬
唔使老人家行得咁辛苦呀嘛，孝子」

俾咗例子講嗰四個盤都係半新盤
你又講環境（係未既即係要近海有成個百勝角樹林係後面咁？）
無限spin又引戰狗，你真係好正好好玩

上面有巴打話中國珊仲同人爭取緊
可能等埋3期落成先一次過整, 順便推盤

以樓論樓
咁嘅價位其他區好過佢啦
都做到咁嘅價知咩事啦

商場本身都話18年起好
慢慢等就得

咁呢個又冇計，經濟唔好兼而家康城有大量新入伙
我九龍灣都要減租俾人啦

好奇一問減左幾多? (%)

緻藍天有冇見過胡鴻均？
佢全家住三期
早排去見過佢做gym

減少少好過吉咗，廢事又要益AA狗。而且租客都算幾好

8.3%
好租客，冇野煩我，完左兩年約，早兩三個月開始第二張約就是但啦

呢個環境底下算減得少
同埋早租有著數
之後應該減得再勁D

冇，我用來收租，冇住過
淨係收樓果日去過一次

無車學人住康城?

巴打康城有幾個唔同屋苑既單位，入晒伙後不如做個 tour 拍下幾個會所，互相比較下，應該幾有睇頭

長沙灣四小喜、紅磡昇御門
白石角、利澳坊

康城一房價買到佢哋一房
環境同樓齡差好遠？

「三房你可以出去換返同類2房，2-4人家庭為例」
大佬呀三房唔該對返三房
而家你又要有條件加返2-4人家庭為例

跌咗落地拿返渣沙

是旦啦反正你都係咁既質素回應

正，想睇

Btw如果13期係信和投到都好
想睇吓宮廷式會所大堂係康城

可以一諗

都係個句
第一個reply我已經講緊lumpsum
你一房個lumpsum出去買唔返一房
你三房個lumpsum出去有得簡
其實你係咪應該由頭睇一次? 我唔想再同你loop返同一個對話
不如你望返你自己reply既態度 當我正正常常同你reply既時候
我真係唔知邊個係度引戰

我用呢幾個criteria我淨係搵到呢堆
實呎最平呢個
元朗
映御 1座 C室
實 | 374 呎 建 | -
2年樓齡 1房
室內相連租約上車盤
售$ 550 萬

第一頁打後個D相差無幾
如果咁樣叫有選擇既, 咁的確係有, 你岩

Lump sum = 總額
既是樓價總金額
康城頭三期加峻瀅既三房萬二/一尺買唔到出面嘅本身差唔多半新樓近地鐵既三房單位

康城一房做緊起碼萬5，萬6
頭先講嗰四個盤入面都有呢一個呎價，所以康城一房係貼市既尺價

而三房係唔貼出面個價（特別係頭三期同峻瀅啦，唔好同我講話咩康城三房價錢換出面兩房，對返個房型先）

我回應你啲態度全部正正常常
係你串我話「一房係咪好細啊」
「出面係咪搵唔到一房啊」

我心諗關我乜事？
其實就唔只我一個回應你話康城一房貴野黎
不過就得我一個今日咁得閒陪你玩

Lump sum不嬲單位大就乘返個數大㗎啦
講呎價咪又係用呎數剩返上去所以個總樓價合額（lump sum）咪大囉

睇尺價追唔追大市先啦，峻瀅加舊三期既三房

不過我就唔會好似你咁衰，話上面個巴打小學未畢業

佢始終用唔到康城區好多配套，比我會優先選康城入面

大單位相對呎價平係因為首期要求高
唔同市場黎
anyway 要答你既野我應該答晒, 唔該唔好再loop 你可以出返去罵人公屋仔窮撚了

有黨鐵車位一定少

幾分鐘都叫勁耐？

不過康城配套好好多，我投康城一票

「你一房個lumpsum出去買唔返一房
你三房個lumpsum出去有得簡」

我咁多個回應都真係完全完美K.O.你呢兩句

不過你又會話三房出去揀出面兩房都得既
俾咗出面市區本身盤一房呎價你
同康城一房差唔多又唔肯回應

又無啦啦講首期高啦
而家講緊呎價呀
人哋唔想買三房唔通逼人地去買三房咩戇鳩
人哋康城一房貴你好多啊
大把巴打回應咗啦講首期

你真係絕頂超卓

我出面回應左兩個關於公屋同居屋嘅post就比你起哂底
真係為咗鬧交無所不用其極

因為我見正常有少少錢既人都會買車既
咁買完又唔一定會揸車返工

峻瀅嗰邊就爆晒既
不過可能學你講 係因為遠黨鐵所以要車啦

住得康城都會有部車

啲屋苑車位數目比例邊有咁高, 平均5戶先有一個車位

其實12年買乜都升一倍啦

多唔多南亞人就唔知，但真係成日聞到咖喱味就真

之前係康城做過地盤慘過食屎

當你見到屯門堆新樓 乜鬼嘢金灣呀shk 果個 都成15000 up嘅時候 康城好抵買了

根本香港樓價就係垃鳩圾

康城新期數一房 我都唔識評論
但睇返現價成交 出返去真係已經買到
將南Sav 嘉悅 甚至天晉3b海天晉中低層都有機
5期5xx兩房梗廚甚至覺得可以貼住天晉兩房

其實九龍一房有部分都唔係真係好貴 含大果隻樓花折左都係6球幾 樓上有巴打講昇御門 昇御一房好似都係6球尾
睇下想住邊囉 三四房就康城真係都抵買既

條鐵造錯左, 一早TKO 要三月台

康城入曬伙加班次就黎變都市傳說

我諗就算有 最快可能都要2025年打後
如果真係買左既 可能就要等耐少少
不過都有條橋交下貨既

當全部期數入晒伙
朝早8點既康城站會係咩境況

咪好似其他站咁囉, 等幾班先上到

依家已經爆曬
仲要最快都係5分鐘一班

非法集結

將軍澳已經唔收垃圾，而家只係收建築廢料，冇咗臭味好耐

算啦條友都唔知價又嘈嘈閉
講佢又唔聽

條友康怡個post又係同人拗路程時間
極多負評，真係好低智

Btw 5期咁值錢？等11月過SSD再睇下成交價先

如果中環返工的話，康城站等幾班車，然後到北角站又再等幾班車，都真係幾慘

要上車既人真係好多 尤其後生like新樓
新樓一房炒起左好多 個lumpsum已經同你買樓齡大同遠少少既兩房差唔多
唔計無鐵到無車再果一部分新樓
市區或站頂新樓一房其實而家去到邊都差唔多價 閒閒都六中七八球
暫時封頂8既就啟德 南昌 荃西向海一房
將軍澳堆一房都就快上榜
香港再升落去遲下真係千萬都只係普通樓

你應該話：如果中環返工的話，康城站即刻上到吉車，然後笑住將軍澳站班傻仔等等等等極都上唔到車，點知到北角站又要同班傻仔一齊等幾班車，都真係幾慘

而且，日後坑口寶林又有新居屋落成，將軍澳站班傻仔等到2046啦

康城只會愈來愈貴，第日望海景果啲樓會貴到買唔起

日日望住個海好爽

康城嘅海景唔係永久海，有機會填，買海景嘅要小心

其實買嗰陣海景嘅尺價又冇話特別貴
因為都你大單位
再填出去
我都好想知佢仲可以點填，填黎又做乜

其實住得開心咪得囉

香港有私樓住既人已經好叻，
又要屌人地、踩人地，覺得自己先係正確，其實好無謂
人地買總有佢地鍾意既原因，同埋自己考慮既因素，不等於人地考慮既因素

利申：我就買左峻瀅既，我鍾意大泳池、夠靜同夠平，
太太寧願行都唔買康城入面。有人可能問，係咪無錢啊？
答案唔係，我地兩公婆夠錢買有餘，老婆話唔想洗咁多錢買樓，唔一定要用層樓黎代表d咩
老婆朋友買哂康城又問，峻瀅又唔係康城，但真心一問，為什麼非康城不可？康城左真係高級D咩？

新樓盤又開售
又係地產狗😀

當初計劃將南填出去連康城, 去到條橋果度
今日起左橋, 他日都可以照填...因為將軍澳灣唔係維港保護範圍

填完起樓都幾30-40年後，30 歲買樓都變60歲，慢愎填啦

咁係呀, 至少20年內應該唔會既

反而係問我, 我覺得沙田海可以填. 大埔都可以填出去

咁多年後，層樓都賣左幾轉啦

峻瀅係唔錯
我兩老都係鍾意游水同靜, 佢兩個又唔洗返工要咁近地鐵市區做乜9
有咩咪渣車出去

講康城可以傾到就1001會唔會有人開2

好多人唔抵得康城升咁多

咁睇啦
宜家領都隔離都已經係工業區
最填出去其實都係填埋工業邨對出嗰邊
橋都起埋嗰邊就唔會填架啦

康城而家已經好多人
入晒伙仲迫

峻瀅環境好好多，都係行多幾分鐘去商場地鐵

最多人唔係個地鐵站同個商場咩
除非你住峻瀅唔去依兩個地方姐
唔係未一樣迫

出現了

你又有道理

不過康城係多人到有時想行快少少都唔得嘅地步

寧願好似入伙頭幾年咁乜都冇但清靜

同馬頭圍啲垃圾樓一樣
貴得黎 夜起上黎屎都無得食
出入除咗自駕 mtr就成幾公里遠
跟本係閪地方水人買
配套仲衰過公屋好幾倍

我12年住領都果時
架地鐵無咩人
打橫訓都得

MTR成幾公里遠？
我住領都屋企行到到個站都係7-8分鐘

康華都得 咁胸圍都得喇

下面到時一車車蝗蟲拖住gip你就唔想住正樓下架啦
住正樓上始終有辣有唔辣

唔知點解一講樓價呢度就會變鄉討

荔枝角大橋當初是連接九龍以及由荃灣和葵涌所發展的荃灣新市鎮，紓緩當時二十世紀初啟用的青山公路－葵涌段負荷而建的[3]。大橋於1966年9月[9]開始動工建造[10]，造價約港幣13.5億。在1968年10月29日，此大橋由時任代理總督祁濟時宣布正式通車[11]。沿海岸線西部的葵涌道亦在同期建造，以便完成往返葵涌和九龍的新公路[3]，同樣於1968年10月29日通車[12]。大橋通車後，第一代九龍巴士16線、第一代九龍巴士33線和九龍巴士40線成為首批使用大橋的巴士路線。[13]

同時擁有99座的美孚新邨亦開始興建，其後街市、交通交流道、公共休憩用地和街坊會等社區設施亦安置在橋底空間。[14][15]

1975年香港政府宣布推行荔枝角灣填海工程，拆除原有泳棚等水上活動設施，以提供新土地增加該地區稀缺的休憩用地[16]。填平後荔枝角大橋不再跨越任何海岸，成為普通陸上行車天橋[17]

5期五十幾樓高層，550呎左右 兩房梗廚都係 15000蚊一呎左右，

人少又邊有咁多配套比你

政府不嬲係等人行先再起其他配套

攞舊屎講
宜家邊有咁把炮呀個政府

你要咁講
我都知其實成個大埔沙田都係填出黎嘅
仲有冇再填呀？

南豐又一傑作LP10

咁有人係鐘意垃圾味嘅

有去過
真係有

收皮啦 仲邊度有臭味

淘大，始終有陰影

講多少少嚟聽吓